[hea game]PES 2021 討論區 (2)歡迎新入坑玩家

第二個POST，希望大家貼下自己關於PES既野，一齊開心一齊笑鳩下隻GAME

首先為大家帶上萬眾期待既LEGEND，我近兩集都係用呢條友既

教學短片︰
下載網址︰
其他下載網址呢條片下面都有

唔係英文唔緊要，簡單黎講就係將個文件入落手指，文件為WEPES，之後入GAME，去編輯果度，揀匯入球隊，然後全選就OK。

入完之後去最底果兩隊明星隊度CHECK下有冇問題就得

如果主打單機同聯賽既朋友留意，係呢兩隊明星隊既任何球員都唔會係大師聯賽出現，所以如果你想玩LEGEND，必須將佢地手動轉會去其他球會。如果你唔鐘意有幾個版本既碧咸、細哨等等，你可以將佢地留番係明星隊，咁留係度果個就唔會出現。
另外就係，如果你好鐘意某D球員，你想等佢地重生再升既，咁你要留意下佢本身體力夠唔夠，例如美斯係隻GAME大概得75體力，咁佢16歲重生果陣大概係55-60，基本上係好難用，我比較建議適量地加少少去到81-83會好D。

如果你係馬勒當拿、托迪既FANS，咁你要諗下要唔要加番D體能啦，因為傳統十號位置呢個踢法本身個訓練對體能加得好少，而且重生果陣又會削好多體能，好似托迪咁，25歲得75體能，即係35歲果陣隨時得番57-63，可以估計到重生可能都係得55-62左右，如果佢成45歲先退既，咁隨時會更低，唔好以為PES做唔出呀，我就見過車斗里得49體能重生喇

每次官方既轉會更新後有可能LEGEND會消失，你重新導入就可以，唔會都係聯賽入面消失，但你更改過既外觀將會重設左

好啦，到球衣喇

教學︰

都係相信道理啦，下載左落手指，之後去EDIT匯入就可以了

下載網址︰

我冇驗證過得唔得，因為我冇買2021
不過一般都冇問題既

希望大家玩得開心

推

LM

繼續等 Lite 版留名

綠帽買驚啦

冇進步真係買唔落

你試過先知有冇進步

等2022算，睇下咩大製作新引擎咁巴閉

出個意粉頭牙朗對長髮美斯好過啦

我想開myclub，如果我玩緊pes2021，然後岩岩先dl返pes2020 lite，仲有冇獎勵？

主玩offline就pes啦

邊位阿哥叫Shing.踢咁醜樣?
全隊黑波, 半隊紅卡對我隊有D金銀波畀你屈入兩球唔緊要, 但入兩球就想係後場撚到完場仲要挑釁咁核突? sor, 畀我偷到入一粒
你對大陸仔可以咁踢, 自己香港人你都要踢得咁醜樣, 我唯有block左你

冇,標誌性時刻傳奇球員冇得抽,Matchday完左

想問下一開始送果3000金幣抽咩好
定留返先

本身有pes 2020 ,只玩單機
係唔係直接等patch
唔洗買2021？

想問大約幾耐先會出到全球會聯賽既patch?

有冇人玩my club同我一樣抽親都係cb

買錯左2020有冇得救

嘩

就算買都唔洗急啦，依家啲legend都未出新，又未有轉會更新

認真係冇得救
我入去玩左一場發現D人唔撚對路先知我買錯左
DLLM PS Store 2020同2021張圖差唔多一樣

2020應該好貴

不過如果我係你，我會打去問下有冇得救，努力左起碼冇咁唔抵

我上網睇過2021唔使200蚊咁抵屌諗住試下
點知而家2020都係唔使200蚊
唔止遊戲內無分別
遊戲外都冇分別

咁宜家抽咩pack先會有廢托
同埋my club有冇得好似fifa ut咁買人

Steam?

ps4

留啦,星期一有球會特別球員升幾點,星期四就特別球員狀態B以上

打上去refund話買錯

thanks 即係佢而家
賣salah個pack可以唔抽？

支持你打去REFUND

抽,你見到精選果D岩洗就抽啦,salah就係星期四

狼隊個doherty幾勁

你地my club 搵幾耐先搵到人？

Reus 21場入20球，31歲仲有球隊出99m買

本身市值仲要得45m

俾我講價講到112m賣出

未來兩個轉會窗有多啲錢買人了

排名賽的話，快嘅1分鐘內，慢嘅3分鐘內，大約。
有球隊實力限制嘅線上挑戰盃會難搵對手啲

有無人一樣只鍾意玩單機，真實風格?
鍾意模擬真實經營球會
又投入比賽好似睇緊波既感覺
(FM無得控制，觀感上無真實感)

盡量將球場內外都setup到好真實化
例子:

online模式為左贏會變得踢法唔真實
而且每場比賽無劇情無連接性，覺得無咩意義

純粹個人喜好，各人玩法不同

有冇防守教學？玩開FIFA好唔慣

唔好用中堅標波x10000

玩得PES 嘅
都係offline多

唔係pc版就冇用啦 講經咩
球場，草皮，人樣，廣告版，scoreboard介面甚至連camera mod都有埋
加埋咁多樣野先有呢種效果姐 背後你要用好多時間好多功夫去搵料去download
隨時你做呢d野既時間仲多過你真正去玩
我2020果陣淨係儲球場都3x gb 保守估計超過一百個球場 去到後期冇玩就再冇download
我敢講我一半以上既球場down完之後我開game玩其實都冇用過果d球場
好似只係有鋪收集癮 d時間用黎收集整理多過玩

你試下就咁玩console 有真波衫真會章其實都遠遠唔夠
見到原版d scoreboard，replay logo，minifaces等等都唔開胃

所謂ml既劇情都係一堆過場動畫 入面揀咩選項答咩問題都對之後既野冇影響

fifa至少都識影響下球隊同球員滿意度（不過佢個系統都係好basic 2020年喇 我地值得有更好既享受）

想請問人哋罰球我點郁自己個龍門企位?

點樣去搶波，撳住x就淨係跟住對面走咁，撳兩下佢話後邊撞埋去又拎牌，試過同人哋玩Online見對面可以我一攞波就已經拍到埋身

禁實L1+R3(右菇) 之後就可以用左菇移位

練下點樣令對手傳唔到波自然有空檔一逼就甩
fifa一樣都唔係下下禁實施壓 壓到適當距離咪手控遮線
簡單d講諗下平時睇波/落場踢波會點做自然上到手
fifa果隻垃圾亂咁黎 教壞細路 現實踢波邊有咁撚樣

嘩講到咁唔想買
Fifa個career都係垃圾 想睇下pes會唔會好d 見198咁平

如果你冇玩過2020 咁從價錢上黎講買2021都買得過既

我見有人話推介ps4 patch用pes universe，不過要課金成舊水，有無巴打有興趣share

其實自己google都會搵到 到咁上下自然有人會放出黎
之前有人post過link啦

我唔係ps4 test唔到有冇問題

懶每次update都要搵，如果個patch有水準支持下無妨嘅，十個人share都係每人十蚊

明白 啱啱兩抽出左Salah
其他果啲係咪冇必要出？
同埋想問下點換章換球衣

沙拿係大獎，其他可以唔抽

thanks 想問下一個教練
係咪只可以用一個陣容
要轉陣就要買教練？
但我見啲教練鎖哂gp
要用金幣買？

My club係一個教練一個陣，轉陣就要換教練

咁等打上去解鎖定直接金幣出？

以前玩過好似可以用其他教練set副教練1個主教練配2個副教練
咁就可以3套陣式戰術隨時轉換 最重要係隊波係會跟主教練既管理技巧
另外以前係玩得多d教練最終都可以解鎖用gp買 唔知依加係咪咁

點解我買咗曼聯club edition 但入到myclub佢淨係送beckham, 唔係送曬成隊曼正選咩?

上個POST有人講左
Squad management >唔記得三角定正方(ps4)
可以揀返成套陣容出黎 但一用就要成套陣容咁用 冇得砌散D球員

得咗, thx巴打, 佢唔比轉人呢個setting都幾醒

K社點會咁平就送曬全隊人比你任用
所以都set左d限制咁d人又見到個價錢咁平多數都唔介意買埋

打ai既話

唔好信系統轉俾你既人，唔係危險地帶就用後追回防既人翻黎守，配合少少夾擊，夾擊要撳下放下，盡量少撳實

係危險地帶就要盡量埋身，甚至撞鳩佢

打多啲PVP解鎖GP啦 金幣留番抽精選

問題係對面條友一撞就即跌

留住啦咁,星期一係 LIVERPOOL R+ARSENAL,到時抽埋應該夠半隊黑波,換球衣入面係設定復制球隊

想買黎玩 become a legend , 有冇人玩開

thanks 想問下啲球員想升lv
掛果個sim排位係咪有效率
我手打升1lv都好耐

掛sim可以,不過人工好貴,你可以用成隊白波掛下先,用盡10場就轉D白波做教練比要升果幾隻食

明白 咁點可以有多啲白波做肥料

打一場就有一個球探抽白波,點會冇肥料,4星上球探可以留住

4星以上得個4星速度
我而家隊波得前面
紅卡messi 阿朗同綠卡salah
後面全部70至80左右嘅球員
啲後防成日比人放身後波
on9咁企左係度
會唔會用啲快少少嘅中堅會好少少

同fifa根本一撚樣d腳本 要你輸就d人壞撚左咁
好撚無聊 足球game真係兩隻都咁柒垃圾
哩d玩腳本既垃圾運動game真係得啖笑
一個save開季連炒3場 一個就連續3場壞撚左 明明同一班原班人腳 同戰術 諗住忍夠fifa隻垃圾 玩pes有d新鮮感 大家都係垃圾唔使爭雖然pes個球感幾好 但ai咁樣款真係好趕客

ML劇本都好多年架啦 你又唔係第一年玩
ml vs cm 我覺得d人話FIFA script勁d我真係得啖笑
玩過兩隻game既人一定唔會講得出呢樣野
可能佢地指fifa既online啦 總之offline一定唔夠pes黎
pes係果種你玩普通offline既友誼賽係正常 間唔中先有d劇本
但一到ml就明顯係第二種gameplay黎 由開波到完場都可能係全部人中鉛
我玩fifa起碼比我知道gameplay冇變
最多間唔中電腦世界波收你皮又或者自己射極都唔入
但從來唔會覺得自己d人中鉛 咁有時和/輸都起碼覺得自己仲係控制到隊波 踢到想踢既足球
pes係唔比你贏之餘個過程仲要你難受 想好好自己控住隊波踢都難果隻 呢下先仆街

唔值得你買如果你有舊版pes 玩返舊版都差唔多 個mode都冇乜變過

你就咁r1走埋去好易撞跌佢而冇犯規

你捉到個timing就得，好撚正的

玩家ai改到廢過電腦ai啲組織完全唔係真實足球組織黎

早幾年仲組織到，拉邊、長傳、個人突破、遠射，係幾好玩，但我記憶中由2018開始已經係垃圾mode

就係你打中堅都要靠你上去組織先入到波，電腦乜柒都唔識咁

明明以往夾到既波變左個球員係你傳果下無啦啦前後前後咁郁+硬直咁屈你遲幾拍先郁得

如果要你輸，防守果陣瘋狂換錯人甚至唔准你換人都有試過，打過六星七星既人冇可能感覺唔到

不過我覺得pes同fifa一樣都好狗，L1轉人永遠冇準則，一時係最近既人，一時係個波方向既人

即係見到對面分邊，我就撳L1轉人架啦，佢就夠膽死咁轉架喎

例如係中圈分右路

佢可以係轉amf，dmf，lb，佢係跟住個波既距離轉而唔係直接俾個lb你等你盡早企好位

但有時又正常架喎

最撚癲都係前鋒係禁區頂，你想轉附近既人黎夾，屌佢夠膽死轉個企定定係後面10碼既防中同大遠柱既閘俾我，係正佢大位大概五碼個中堅一定轉唔到，然後佢就大腳抽入網

pes2020既電腦大技一定係前鋒拎波頂住中堅，然後系統屈你防中唔回防（就算得一個前鋒都唔會迫唔會遮線），然後系統俾你用個俾佢頂實既中堅

你一撳l1轉人，一定唔俾另一個中堅你，唔係俾防中就俾閘，然後大腳抽死角屈死你

咁不了 thanks bro

唔記得講埋

如果一球成名既話你可以指揮電腦傳俾邊個、走位、射波、解圍

簡單黎講就係你就算守龍都要幫電腦進攻呀

分享少少技巧俾你啦

盡量要自己指球員走位後上，加埋最好前場最少有一個影子前鋒會後上既

然後無論攻防，如果有啲直線波係電腦佔先既話，你要撳實R1+R2 解左個系統限速，自己跑會快好多

隻game個系統基本上就係操控哂個比賽，所以盡量要手動

加埋遠射係射果刻撳多下射，會勁少少，易入啲

唔使長期㩒實x
人地shielding 左就唔好再㩒
自己控再拍埋去搶

邊招技過AI最好

有無人dl唔到波衫patch?

睇你係咩位過，同埋你係想過定避AI

玩過唔撚俾退
雖然係自己on9唔怪得人
但真係好冇彈性
玩慣steam真係唔撚慣呢方面

請問我已經裝咗legend, 入去edit 到已經有齊曬

但入去friendly 都又變返default 人

有咩做錯咗？

解決咗，原來就熄live update

昆ai再爆過去

想問邊個位熄？

揀隊個陣

好似三角

好似冇乜辦法呃AI，因為佢地都唔標波

不過出洛賓的軌跡之前可以踩一下單車再拉大位射

呢隻GAME就算窄角度燙射基本上都會入，力度唔好太細力+有一步拉弓就得，起碼近幾集我都屈到，2021估計都冇問題

揀隊你可以留意下下面，好似有提示的，以前試過係R3 ，唔知之後有冇變動

唔太明

遲D拍低些牙俾你參考下

搵D快翼衝到去某個位就可以踩單車扣大位燙死角

低B過人：
背身，等貼身
貼身，轉半身
半身，按加速

過了

頂級以上就唔得 3個圍死

想請教點解我玩曼聯local match有van de beek，但係開ML就冇

你個edit save未套用即時更新

好簡單 唔好玩頂級以上

原地cup停真係神招黎

大師要點做

想問吓pes有無西乙 英冠隊揀嚟打ml
玩開fifa想轉會

想問pro機嘈到好似飛機起飛咁有冇計解決到

咪就係去設定到套用左即時更新落edit save先好開檔玩ml囉

有 不過pes劇本問題嚴重 遊戲難度高過fifa
你仲要用廢隊玩起 盞玩得唔開心

好似咁岩你數果兩個都有

甚至瑞士、丹麥、蘇超、俄超、泰超等等都有

我個人覺得乙組波比較易打，電腦用啲60-70分既人好少做到痴線野，但升班之後人腳又差又冇錢就可能要捱一兩年先得

我玩2020都係咁

近代一個我好深刻既日本球員，雖然唔高，但係禁區往往搵到位頂、射，係禁區入面好聰明，能力好強天份都好高

係game度都要買翻黎玩下先得

大四喜只需13分鐘

隻game好意思話自己有重心系統

因為fifa20 scripting問題想過檔
係咪可以放棄

好多年冇玩pes
今年見平玩下

呢代長傳勁左好多 AI野野傳到

要r1同r2一齊㩒先加速 我一直㩒得一個

呢隻GAME打聯賽都有好嚴重既出術問題，不過可能你要打慣左先真正感覺到，如果初初玩可能只係覺得自己問題

當系統LOCK左你個球員追波果陣，有D時候會減左速，因為佢個系統係會定義左D球員既距離，就算你係華迪+派路追波或者走位咁，一旦俾系統LOCK實左，佢地個距離就唔會有差別，跑100碼都好都會維持一樣

所以有時如果你覺得D波好似追唔到，我建議你撳實R1+R2自己追

R1+R2 係取消掣黎，你撳錯左傳波射波，可以撳實R1+R2 取消，又或者你見到個波出界，你都可以用呢招控走個人

劇本會隨難度上升
另外，quit game 之後（即係成隻PES close左）
再開，劇本都有一定程度改善

Ps4有冇中文版？

用廢隊玩青訓打起好有滿足感

青訓成隊假人架禍咁都頂得順 我頂多接受後備假人青訓 非青訓一定踢走佢

想問下有冇多啲小技巧分享下
上面巴打分享果兩個覺得好有用
R1+R2同埋原地cup停
依家返緊工返到去即刻試下先

取消果個真係好有用，成日彈彈波果陣個波彈錯位又撳左傳波又唔識取消，好易就變左派膠鳩踢

真 轉黎玩pes 玩職業上手玩熟左場場大炒太悶
一升個難度頂尖就變左睇劇本
佢set你開季順都可以連勝幾場輕鬆贏
但set你好差係連續幾場都食撚左屎 唔係正常操控感+ai行為 唔關你操作問題事 係擺明睇到佢想你輸 事事不順
冇危機無啦啦自爆 發撚左癲咁傳波變抽波唔知發左去邊 截完波冇反應原地比人反搶單刀cls

頂頭一年，然後就有重生人買
依家玩到第三年，伊巴洛賓都重生左16歲，不過唔夠錢買

不過都執到啲平靚正野，龍用緊賓科士打，左閘基治同拜恩斯，前鋒用緊普度斯基，仲執到隻馬杜迪

仲有一個方法減輕劇本威力
轉陣
N年Winning+PES玩家心得
其實就算FM都有劇本

隻game出左一個星期都冇就玩到3季 你中間跳過左d比賽

我本身唔勁難度較標準同埋一場5定6分鐘咁
頭一季下半季都跳住去，因為得啲垃圾冇心機吵踢

尋日放假踢哂第二季升左上英超，啱啱去到第三季轉會窗咁樣

當你遇到隻game既劇本 你就玩咩都冇癮冇滿足感
fifa完全唔係pes果皮 如果要比較 我甚至覺得fifa d劇本無傷大雅
pes係令到你玩唔落 好沮喪果種feel 係打機既大忌
打機本來係為左開心 佢係背道而馳
唔只加強電腦能力咁簡單 你係明顯感覺到自己球員變廢唔受控制等等
當你覺得唔係你玩隻game而係隻game玩你 你就唔會滿足
我都知有人會話降低難度去玩 呢個話題講左好多年
個問題普遍在於頂尖唔夠難 周不時大炒
升上一級去玩超級巨星就劇本威力提升n倍
簡單講就係頂尖嫌易 超級巨星又令人沮喪
好多人想係呢兩個之間再搵一個難度出黎平衡 但隻game冇呢樣野

佢又唔學FIFA整個Slider比人自己較,我都係卡咗喺頂尖同超級個樽頸位到

屌你個老母返工好煩呀

有中文

myclub計體力真係好煩
Stamina recovery易唔易有，定扣左體力之後轉第2隊玩1場過冷河會比較好

有課開金嘅
回體力道具一大堆
上年玩到尾剩返成千個

你玩myclub唔會得一隊玩架嘛 輪換咪得囉
以前我係一隊主力打完一場 用堆白波去打ai 之後隊主力咪回復體力囉
玩耐左你抽既人愈多 已經組到幾隊出黎 連ai都唔洗打 一場換一隊咁打

隻game一路都冇整開咪唔整囉 ea/2k就一直都有slider
以前冇slider 但個gameplay冇依加咁差 所以問題不大
我諗依加就算有都救唔到幾多 有d根源問題唔係slider解決到
例如d on9走位/突然收步唔跑 對住粒波冇反應由得佢漏過呢d

Bal點撚樣call波

一較高個難度就鋪鋪中鉛delay感好重
已經唔想玩落去 個gameplay咁撚廢 本身已經慢 再中鉛
成場係度哂時間等個波碌 設計到咁撚智障
提高難度唔撚係對手勁左 而係你控制唔到隻game

兩下R2

咁如果要快啲升球員lv有冇特別方法?

新入坑LM
想問下想玩pes21應該點買好？係咪download lite先再同8折買？

合約完左既球員可以變做比其他球員食黎升lv

唔知依加仲有冇個discount
如果係pc版可以上cdkey買 個價比8折更優惠
另外提提你有定心理準備入坑 呢到已經開始怨氣重 其實年年都係咁
不出一個月就好多人棄game
咁多年黎都係班死忠先撐得耐(但我今年都頂唔順了)
新入坑既 我冇乜見過有幾多個頂得順隻game
或者玩完pes你再返去玩fifa 會有另一番體會

玩開fifa
見今年pes平所以想買黎玩下

我覺得普通線下友誼賽個gameplay冇咩大問題
問題都係ml果到 完全係第二種gameplay
咁多年以黎都係咁 就算gameplay ok 去到ml都一定變左樣
就算係以前gameplay最正常既時期 ml個gameplay都一定有打折
只不過以前既gameplay真心ok 個劇本又冇咁勁 相對黎講個打折影響好細
依加係個gameplay本身已經唔夠ok 仲要個劇本更加勁 真係完全兩種gameplay

咁係平既 最多咪當唔見左百幾蚊

thanks想問下有咩中堅同中場好用？

拍精選 今個星期利記阿記
中奧巴/埃及文明/vvd/alisson
夠你玩到2022

online黎講 都係睇速度體力身型 高rating=/=好用
卻奧斯/華拉提夠高rating 但我諗一個rating80既box to box中場都可以好用過佢地
幾年前我用施索高/馬杜迪呢d大黑腸box to box仲覺得好用過迪布尼

友賽係ok既 但問題鬼玩咩 一係myclub同人打一係ml
玩友賽好輕鬆贏 但ml唔好講輸贏 剩係個體驗已經唔想玩
屌佢老味完全1d都唔好玩 成個感覺好似拖住隻癲狗佢唔受你控制周圍咬人咁 你禁咩指令都係好似扯住扯住咁唔聽你話

明白既 quit pes囉 唔好玩pes囉
因為你會遇到好多劇本架btw
我覺得玩完pes再去玩fifa會有另一番體驗
覺得簡簡單單少好多劇本 控到隊波玩原來都已經唔錯
pes gameplay太唔穩定 好玩果陣係好玩過fifa 但鳩起上黎就真係太鳩
拉平均fifa冇咁令人沮喪 雖然未必會好好玩
但你正正常常玩幾鋪過下日晨係ok既 個人都叫輕鬆到唔會玩到想發脾氣

前場我夠人
我成隊3隻80以上
係得club selection隻美斯 c朗
同上星期隻94沙拿
但中後場成人比人過頭波老強
我前面3隻係咪應該左朗 中間小花 右埃及？

一日一季

明 我以前玩fifa都知速度最重要
睇下今晚抽唔抽到vvd先

竟然冇人讚好，我做第一個！

個人感覺：
今集矮細單薄球員身體平衡能力強咗，可以輕易背住頂住啲高黑硬控球，亦難搶佢哋腳下波。
另外，今集中後場傳控節奏更慢，變相技術型/指揮官型中場更有發揮。

總結：單薄嘅技術型中場終於出頭天
Eg. 堤亞高、華拉提、摩迪、小白、沙維、派路

咩事

pes最應該有就係fifa個r2傳波掣

我好肯定ai有呢個掣，打過六星七星就明

但玩家ai啲傳波下下慢到仆街

仲要係又慢又唔準又唔貼地

因為d人都已經頂唔順走左
你有冇留意到 以往幾集既post 傾offline既人都會有幾個 個比例可能仲多過傾online既人
今集暫時已經係傾online既多過offline

實用技巧打ai其實都好多架，打完fifa一個禮拜打翻pes又有另一番體會

首先陣容，我係4132，單防中單amf，ss+cf，進階戰術set哂前面兩個係反攻要員

我試黎試去，發覺ss個打法係影子前鋒係最好，打反擊果陣運俾amf，然後前鋒一般會企係度等你交，但影子前鋒就會向前衝，咁可以睇下個timing點配合塞單刀落去

timing其實可以自己製造，我發覺呢隻game既ai係好簡單，你拎住個波想十年前咁快打快係冇用，佢一定封哂，係前場好多時要等一下，甚至指下人走位先得，咁等果陣最好唔好企定，用右菇橫移向你想塞直線果條線，一般你拉下拉下就會拉到空位

特別係用人果度個分工要好清楚，邊個負責傳、停、走位

如果個前鋒同翼夠勁，咁打451都夠做，我第一季係451，好多時前鋒拉左出黎，翼就攝左內線單刀，當然啦，翼都要係影子前鋒先觸發到，但我翼太廢，單刀成日射唔入，所以先轉陣442，個輔鋒俾reus打，21場入20球

我因為一領先就換走佢，留翻下場，所以成日踢得50-70分鐘

踩單車都幾有用，但要快翼+時間準，我有機會再分享下，因為我依家冇快翼

早幾集牛尾巴好勁，近兩集都廢哂，又難出又唔順

我留意到係新人多過舊人

但見到新人都想掟掣了

列卡特 古烈治 中田英壽 費托 恩沙基
勁唔勁 IM抽中佢地

最勁係雲巴士頓/路明/碧根鮑華/韋拉/佩奧
所以巴打....

想問點樣可以護住個波揹身位?
係GAME入面按說明唔見有

又唔一定要最勁既 勁都ok嫁啦

列卡特我覺得勁

中田英壽打出黎係比佢本身能力勁少少

恩沙基麻麻..

隻game自動

不過得身位最好都係踩定個波先比較穩，撳實r1踩停個波而對方衝埋黎，你身體碰撞夠高會撞低條友

打ai一般建議用中鋒停波俾後上，或者轉身射

我覺得漏波都好有用

撳實L1+R2

要預早半秒撳，唔可以個波就到先撳

我覺得勁的：
碧咸 最强長傳自由球 能邊能中
韋拉 最强高黑硬
路明 頂級控盤速射 左右腳都射得
列卡特 全能指揮官後場
古烈治 全能中前場多面手
尼維特 滿爆體能 左右腳都得 能邊能中
費托 最快嘅中鋒 高富帥已經贏在起跑線

星期四應該出son啦，今周大四喜完

想問下邊度轉中文評述？

menu 設定入面

認真費托今年勁咗好撚多
比起路明尼加佢更加難對付

咁顛峰廢托係勁嘅

想問下果個liverpool selection
抽左兩張一樣嘅球員係咪餵左佢升lv ?

最唔想中 nakata/Carlos

其他4個都勁

好多人可以代替到中田英壽
但世界級左閘唔係好多隻，傳奇閘梗加少
所以卡路士唔錯㗎喇

可以AB隊輪換用

卡路士好真 成日衝左上去回唔切防 佢對位messi salah真係為所欲為

呢個認同 同上集比呢隻快凖又有身位 打cf拍個ss已經可以衝撃後防

用卡路士，加埋隻勁右閘可以set邊後衛助攻，可以將佢哋嘅進攻能力最大化
上集試過右閘落底橫傳，然後係左閘尾門飛身督入，兩閘齊飛，J死我

如果要穩守 ，可以set隻閘「防守」，咁佢就唔會上前，不過卡路士係攻强守弱，倒不如換隻防守更强嘅閘

thanks 想問下有咩陣好用
用過433感覺中場同前場分得好開

今朝打咗場畀對面射咗17腳
有9腳都係嚟自費托
仲要畀佢入一粒

嗰兩隊經典啲人名全部唔知咩名嚟 係咪要自己改?
利:啱啱fifa轉pes

果兩隊都係假人假名假樣 唔洗理
要真經典人就要裝patch

要睇下你有咩人腳喎

你連#1都唔睇

sor我入咗另一個patch以為包埋

係得呢啲 有4213同433陣

嚴重嘅頭重腳輕，建議你繼續4213，紙上談兵：
1. 軒達臣擺右邊CMF推前啲
2. 防中擺左邊留後防守，補左閘位
3. 開「邊後衛助攻」，將左閘推上，右閘set「防守」留後補軒達臣位
4. 進攻時個陣就會變成3313

打陣地時：
1. 主攻右邊：主要將波交畀美斯/沙拿去搞搞震，軒達臣可以右邊傳中畀奧巴美揚&C朗，美斯可以放直線/內切左邊起腳。
2. 右邊密集防守時可以轉邊畀左邊左閘再傳中

領先時：
1. 轉番雙防中，關「邊後衛助攻」，開「鋒線拖後」
2. 防守個陣就會變成451

點解咁難搵人配對

屌佢老味，連續兩場遇到果啲斷網狗
贏緊佢到就完場就斷線，比賽無效，哂9我時間
其中一個2020果時已經遇過，黑名單咗，2021又遇到佢
即刻黑名單，然後網上舉報

慘

我真係唔知邊條仆街負責寫ai

本身已經二打一，一係搶前柱，一係捕中路地波都得

佢夠膽死行下行下行撚到差唔多出翻禁區

佢一早知果個位會有波射神鋒

係咪應該等現實轉會窗完咗先開始玩大師聯賽

係
等埋經典人patch

一路玩緊2020一路等patch

想問吓佢Euro 2020個模式
係可以由外圍賽打起去到決賽週？
好似以前ea fifa World Cup 系列咁樣？

冇外圍賽打
一開始就係小組分組賽

CLS AI

呢兩日搵返之前啲人打一球成名玩後感,
先記起以前好耐好耐以前, 一球成名係開咗人之後, 先打一場練習賽,
跟住先會按能力收到唔同球會既 offer, 去咗人地間球會之後,
又要先打吓啲隊內對抗賽, 分分鐘唔知要打幾多場,
打得好先有機會進入後備, 跟住又要等機會先可以後備出場,
再經過唔知幾多場後先有機會可以正選

睇撚到都已經覺得好好玩

想問下，點樣先可以喺MyClub搵到iconic moment球員?

唔啱速食撚
搞咁耐先正選
實俾人屌

好似係2011，仲會即場轉戰術，不過果集好on9，唔知bug左定點，頭兩年升得正正常常，之後就唔識升，本身能力值已經勁廢

之後2013就本身已經可以刷到80分既人仔又係cls

玩bal轉去邊隊都好似冇分別咁

上集有玩先送幾個比你
今集應該遲d先有得抽

fifa早幾年有個nigga mode都幾好玩又搞搞下唔搞
一開始做年青球員試腳英超球會 等球探睇中踢曼聯
一入到去比兩件蛋散老屎忽欺凌成日串7你加埋縮敵笑9你廢冇得踢
做後備踢得20分鐘要逆轉搏上位
發光發熱牙擦擦傳皇馬睇中你 結果比人賣左去美職
然後重獲新生比拜仁簡中 最後決戰歐洲之巔歐聯決賽
仲有個nigga白人細妹踢女子世界杯 都幾過癮

無錯，我就係由呢度開始玩
根本BAL 係一個好有成功感既mode 黎

等緊WEHK出港超
同埋好想有人整英甲英乙

賺唔到錢 都唔會擺錢落去再搞 ml都浮浮沉沉左好多集
我諗10年前既玩家都估唔到10年之後既依加既ml同bal會係咁
技術進步 但內容完全冇跟上 幾可悲 個趨勢都係以online為主
呢個generation就係速食文化
我記得myclub係2017出果陣 係慢慢build up隊波 果陣唔會咁易周街神隊(除非真係課金)
你用80rating既球員砌到隊波咪搵返相應強度既對手match up囉
用呢d中間水平既球員對戰我覺得仲好玩
依加一起手起碼送半隊黑波比你 2集前出埋個featured player加快個速度
做到唔洗點特別課金人人都可以砌到神隊
我已經冇玩myclub 3集 我諗myclub對戰你想搵隊3,4星vs3,4星都唔係咁易 至少冇以前咁易 因為已經周街5星神隊

頭1,2年出果陣好似幾有噱頭 之後就收皮冇曬消息
我印象中d劇情對白畫面好似有d多
其實以前pes都唔需要劇情對白畫面
而係個mode入面既選項夠多 有唔同出路 可以玩得耐
ml都係咁 依加d cutscene都係得個睇字
以前唔洗呢d野 好簡單 例如球員上唔到場會發下脾氣 真係會離隊
就咁彈句訊息出黎比你睇已經做到效果
我係要個效果 而唔係你整多d cutscene出黎但原來冇用
d球員成季唔出場都唔會發脾氣走 你做教練做得差 輸曬d打比戰都唔會比人炒

佢果時好有心搞 其實好好睇 你係睇到一個球員高低起跌 除左場上之外佢地既事 好正
劇情仲有基士文 kane 尼馬 亨利 里奧真人配音

都有分戰術同陣既

如果係控球+長傳+451既話建議你唔好去

如果係雙箭頭，咁長傳都勉強ok，但長傳打法既球隊我基本上唔建議去，全場鳩斬don’t know doing what

英甲英乙應該難？

因為隻game本身一個聯賽最多得兩級，未必整到四級升降班？

咪又係自己一個carry

以前隻game既難度，真係遷就到玩家水平

大家可以驗證下一樣野，ml用教練模式或者你守龍

電腦對電腦，五星係好多膠波，或者冇乜組織的，六七星都差唔多

但你試下四星，四星會變左玩家隊sm電腦ai仲要有好多組織，反擊、兩翼、傳中

簡單黎講，我會覺得係隻game hea到係玩家ai大概係4.5星既能力，無論你打五、六、七星都好，冇乜分別

所以當你打翻4星果陣反而會屈撚翻電腦

打三星仲撚痴線 場場678

個波下下唔係斬俾你，你點carry

差唔多球球都係自己有份入or助攻有時冇氣比人換走左就知冇入球

你打咩位

真，公司都係各錢看
眼見fifa 既pro club 咁成功
k 廠咁樣都人之常情
但唔好弱化成個mode 呀

點會無氣架
玩呢個mode 頭2年要全爆體力同身型

d訓練點數點樣先會加岩岩先第二季咋

你指點加落去體力定點樣可以多d 點數

訓練果度佢比左12點你加落唔同既領域，射門控球etc
你要將d 點數加落去，你人仔既數值先會根據時間，出場，同你做既野升
例如你想升射門，鳩射係會升得快d

點樣可以多d

好似係根據你人仔既能力變多
確實數據比唔到你，因為玩到第三年我已經唔完全需要用呢d 點都升得勁快
但根據能力變多係事實
升爆體力同身形先
唔好一出場就鳩跑

場場都係正選一開波已經冇左3份1氣

岩岩第二年，次次禁入去睇個訓練點數都係0

右上角喎訓練點數

唔夠氣踢得太多個態係會一路沉
d 氣會回唔切， 要靠國際賽檔期同聖誕果d 回氣

用2020 lite八折買左pes 2021既club edition
俾完錢完之後唔見有得下載

game library

搵到了 自膠

我之前個save係踢到一開波得50%力，甚至更少

因為我係球會+國家隊主力

洛賓的軌跡

但洛賓只係負責助攻

估唔到64分既免簽仔又幾好用

講起國家隊我就扯火
我人仔89,利記踢翼
國家隊佢叫我踢SB
已經幾年
嬲起上黎一開波即紅算鳩數

咪喺，嗰陣時冇畫面，得句對白都幾好玩

有啲球員會要求號碼咁樣

係咪國家隊冇呢個位？

唔記得國家隊可唔可以要求踢某啲位，你可以搵下啊

要求左都係咁
明明我能力值係高過正選翼條友

好慘

可能我近年都係打防中攻中多，冇遇過呢個情況

國家隊打咩陣？

想問下club selection隻vvd
係咪弱過puyol Beckenbauer果啲好多
我打人見呢兩隻包位好似勁好多

經典人有隱藏能力 所以就算rating差唔多甚至低d都係會勁d
利申9up 我覺得係睇人點用 可能你咁岩遇到d勁人 咁佢用起上黎咪特別勁

明白 如果我一比波前鋒
對面隻中堅會即攝位
有冇方法好似fifa咁用L2頂住？

好似冇乜方法

係咪佢用左r1+r2 super cancel提早控制隻人攝位咋
呢隻game好on9 有時d控制預設係會比隻game lock住左先
到你真正控制到果陣已經遲左
r1+r2就係用黎即時解鎖被隻game lock住既情況 由自己話返事
基本上係一定要識既組合制

明 即係我傳出去
已經要即襟r1 r2控正前去主動拎波？

係 r1+r2既應用好廣 進攻同防守都好有用
常見例子係爭頂頭鎚 隻game又係經常lock實你個球員企係後面唔郁得 咁你通常都爭輸
用r1+r2就可以係粒波傳緊過去既時候提早控制個球員攝返前去頂波
另外有時禁錯制 即刻禁返r1+r2亦都有即時取消指令既作用
同埋有時直傳果陣 好多人都會就咁由得個球員跑
但如果你用r1+r2其實可以控個球員再跑得快少少
亦可以睇情況改變跑既路線(平時唔控個球員只會直線咁跑)入內線食左個身位先
可以睇下spoonypizzas既youtube 雖然佢係死忠 只會讚到隻game天上有地下無
但呢幾年佢都一直好有心機拍片 都真係教到野 我都欣賞佢既

明白 等我睇完去練下先
我同人開果個合作mode
個隊友amf用salah
唔落messi係咪正常
同埋想問埋點知幾時有咩
club selection或者iconic抽?thanks

人地出咩人係人地既事 冇話正唔正常 反正你都理唔到
club selection/iconic呢d都係開game睇公告
我唔知有冇其他渠道可以提早知道

我係玩果個一人抽幾隻人仔
夾埋一隊打果個mode
但得佢可以set人
純粹好奇想知有冇特別原因佢要咁出人

佢係擺美斯去後備定係完全無出美斯先？

後備 同時冇換過出場
好似換左隻pepe出來

應該係狀態好差

我都無知想問吓

我玩PC steam, 點解myclub會有人有多過6隻紅卡？
我見有人有成9隻紅卡
唔係steam無得買多過一個球會版咩？咁即係最多球會版送1隻+忠誠獎勵送5隻=最多6隻

官網消息：
「每個Steam帳戶只能購買一份Standard Edition（標準版）或一份Club Edition。另一方面，同一主機帳戶則可購買多個不同版本的遊戲。」

羅賓奴

證明隻game幾唔真實 羅賓奴應該要炒粉

想問下
我整左個球員 入左球會同國家隊
但開波個陣較陣容都見唔到佢
係咪整漏左野？

係咪開左即時更新？

揀隊果陣好似要閂左先得架

呢個係16歲羅賓奴黎，果陣冇咁鳩

我試過一樣野唔知關唔關事
有一場波feel到重劇本 但臨尾幾個攻勢我用全手動俾我反超左

跟住踢完去返主介面 嗰個新聞欄講對面隊贏咗波 但其實係我贏咗拎咗三分

當然去到下一場仍然勁撚閪啦 不過我太費贏唔到第二場

試過用阿仙奴 中場失波比對方打反擊
電腦控制嘅雷斯企喺度用眼神防守 最尾俾人入咗
嬲得來但又覺得有啲真實

433
由之前得個快字，得80
到而家有89都係叫我打閘
仲要我完全無升過defense

bal打閘勁無聊，電腦攻防都咁廢，又主要係中路策動，打閘悶到嘔

由fifa轉pes既玩家要留意，其實呢隻game速度呢個數值係冇用

無論你用華迪、麥巴比定保特，你冇可能走得出系統限死既距離

好似我呢個情況咁，已經指左前鋒前插，但78速既前鋒跑十幾碼都係同58速既維斯達加特一樣距離，因為系統限定左你既人唔可以用速度超越電腦但速度相差20點已經差唔多係當年bale對batra個相差黎，照計十幾碼就算唔追到平排起碼都有明顯差別有拉近，但系統寫死左個黃金距離就乜都冇用，所以巴特利巴打問呢啲情況可以點，我覺得如果你一定要傳既，可能手動傳波向邊線傳遠啲係唯一方法，直線係100%衰硬，傳到腳都基本上會俾隔離封哂

而果個黃金距離係你同電腦用乜人都好都唔會突破到，而且只要你俾個直線落去，佢一定完美截到，隻game基本上唔容許玩家用速度擊敗電視，就算係40速vs99速，結果都只會係一樣

bal 我從來無做過後防，頂盡做攻中
真係想知有無人做龍

難度我唔敢較最高，唔係驚對面太屈
係自己d 19隊友變晒弱智

就算你單刀
佢都會將你個人既速度減10以上，一定低過對家守你果個
身型都係，一定會比人爆開
唔止2020 係咁，對上幾集都係

師兄你最後個突破係點樣出架？
想學1-2招突破技
長期fifa玩家好唔慣玩pes完全扭唔到人...

係，單刀俾人拉到仆街都冇foul，最後拉到停埋就俾龍門接哂

cancel 射波

上腳之後，放開全部掣，然後右菇推實上或下，左菇向左推 （以我呢個gif個方向）

呢招都幾有用，不過我建議個球員本身要有呢個技能先會出得順，個技能名好似叫兩腳觸球定乜

呢招傳說係ps1年代既神技

我到依家都唔太識出

上網成日輸，一個直線就食塵。
無標，係真係唔夠跑

果位巴打玩online架
你又唔好淨係用offline果套去定義成隻game
k社對待online同offline始終係有d分別
正如ml個gameplay明顯係最差最唔受控制 玩online唔會咁誇張
係offline玩高難度 隻game就會自動將速度削弱
人同人對戰冇咁誇張 跑得快都可以呈現到個差距
不過隻game都係做唔到落後幾個身位爆得贏
fifa呢方面就做到 比直線用包皮落後幾個身位照跑贏

如果feel到對方放直線而你又封唔切位，可以試下佢傳之前就撳定龍門行出啲睇下可唔可以早一步解圍

玩完fifa再轉pes，全部中路直線俾翼跑既波都俾唔到，ai快到完全unreal

阿Q精神…隻game既問題都可以比你克服 佩服佩服

小喇叭呢集電腦有罰球無論咩位都入七成 個個都P.祖上身
防守落剷繼續一如以往個個尼斯達馬甸尼上身快狠準明明數值唔高

個波永遠電腦交出去就好實又貼地又控到
自己交嗰啲好似汽球咁又輕唔貼地一控又彈上半身

下年換 engine 呢啲嘢仲係咁撚樣真係算 放過自己

對上次玩Winning 已經係PS2年代

想問一下 如果我想玩PES2021

我係咪應該DL左Lite版先 係Lite版入面買PES2021？

咁就最抵？

另外隻Game重買唔買到碧咸 費高呢類經典球員架？

Thanks

如果普通盤球或者跑，電腦基本上90%準，但用埋右菇既話電腦真係廢好多，連20%都冇

傳波果度，你係咪打六星

六星啲長短傳電腦傳到炮彈咁

Download 2020Lite版 入面之前買 2021 有八折
唔知依家完咗未

經典球員有兩個方法用
一係 online mode My Club 入面有活動時抽 抽到無錢好想追就要課金
二係裝 patch #1 已經講咗出嚟

1. 唔清楚

2.睇你玩線上定下，線上都係抽，線下就可以用手指下載之後放入game

罰球呢樣野自從2018轉左個罰球系統 無論玩家定電腦都係容易射入
雙方鬥入姐 都可以話公平既
守ai罰球一定要禁l1+r3郁龍門企返中間一d 否則預設經常會輸近柱
龍門平時救波成個superman 一救罰球就弱弱地智
自己入過n球普普通通唔係死角 個龍如果係平時既身手會救到
又係隻game特登營造到罰球易入
入得多都唔係幾好意思
btw你最後一句講到岩 真係要識放低
我玩左咁多年pes 都要識放得低

唔該晒

PC有邊隻patch好用, 齊波衫?

我bal次次都要做人牆，俾我發現左如果跳得準可以頂走電腦個罰球

真係要學識用右菇，玩咁多年都無點用嚟過人定做啲咩
開初連 R2 都少用，依家都習慣用多咗
我玩ML五星開局劇本玩到轉落四星，點知四星都係咁啊痴撚線

咁的確罰球又真係自己都易入嘅，係輸在啲三十幾碼無佢咁射得
之後試下你呢招 L1 + R3 先，平時好少用呢啲招純粹拉隻人擋死位
真係有時自己射球又唔係死角又唔係拎得好盡個龍好似手短救唔到

每一集都同自己講畀次機會喇
我連 2014 明知係屎後期見平二手都執番隻玩嚟玩咗幾場
確實都已經咁多年，由細細個 PS2 玩到依家
好坦白講除咗情義結同唔想變唔想轉玩 FIFA，其實真係無值得買嘅餘地
人越大開始真係識放下，都唔差在放下埋呢個美好回憶

請問6星即係咩名？

超級球星

雷斯 絕技確實係眼神防守

上 youtube 睇 pes skill move 教學
學返一兩招旁身 有時場波膠着
嬲得滞真係 chop 返一兩招 skill move
爆入去禁區博機會

youtube同google打關鍵字其實唔難搵 好過係到等人答唔知等到幾時

我隨便search都有 不過我未用過
完整既pc patch應該未有 轉會未完 d人都唔會咁早整patch 暫時得波衫會章頂住先

如果電腦射罸球，要手動控龍去射個刻去近柱
基本上就唔會輸
防守唔可以齊㩒住X
試吓手動控制個防守球員埋身再㩒住R2會好好多
平時打開傳奇難度

電腦好多時都剷定先好擴大防守判定，特別係大戰
習慣左就易博到罰球同12碼
試過一場入3球罰球加中兩次柱
加送左電腦一張紅牌

因為上pes patch個d我裝唔到
用住置頂個D波衫patch先

乜隻game打ai會搏到12碼既咩
我諗個機率大概係百幾場左右先會有一球

唔係喎
我一季都有5-6球射

係 唔該晒巴打

唔係幾信 你開game 去設定 之後對陣電腦的記錄 拉落去底睇下個平均12碼次數
一季5,6次 一季5,60場比賽 100場計有10%(0.1)左右
咁我都知唔會每季都咁平均 有時又會鳩玩d offline mode/友誼賽
你個對陣電腦的記錄12碼有超過2%(0.02)我都當你贏

輸電腦最撚嬲唔係輸罰球，罰球仲可以手動控龍救
電腦屈角球先最 on9
求其斬個波埋嚟，個後衛解圍幫你頂出底線，跟住輸角球就可以準備定中圈開波

感覺上得領先緊冇得追電腦發脾氣先送比你
55波冇試過搏到

返去check下先

玩開FIFA想轉過嚟pes, 想請問下巴打們有冇玩開一球成名模式？有冇咩評價自製球員有冇得紋身

N年冇玩一球成名 淨係知咁多年黎都冇乜進步同新元素
冇得自製紋身

有冇得出nutmeg

好似冇一招技係專做nutmeg
只係你有時過人果陣咁岩個波穿過埋人地兩腳之間 咁咪nutmeg囉
簡單黎講你就算係插花/牛尾巴呢d招過人 好好彩都可以nutmeg

未買，想問下Master league同My Club分別係玩咩？同埋係online定offline？

ml=offline打ai 姐係fifa既career mode
mc=online 類似fifa既ut 抽卡砌隊同人網上對戰

有
R1x2
不過唔會其他skill一樣
一定做到個動作出嚟
因為要配合防守球員動作

#1 波衫個度有兩條link 係咪要download晒？

點樣set解約金高d 好on9一提高就不滿
個球員值5000萬 解約金就5000萬 再少d都仲會有
買人一定不願意放 次次都要轟解約金 但同市值差無幾都唔知個轉會系統有咩用 不如直接解約帶人走 仲傾乜春

想學招實用技for扭過最後一個後衛，之前都睇過片想學，但覺得太難，最尾都係放棄左
而家剩係識禁兩下R1嘗試爆過去，但都唔係幾work

自從幾集前轉左較條bar黎談判之後就係咁鳩屎 好耐以前人工轉會費都係自由出價
講多樣鳩屎野你知 兩隻之前d轉會費仲鳩過依加
買人一律2,3千萬都買到 最貴果d都只係5,6千萬
係上集開始隻game個database直接抄
個價先叫正常返d 但係有d老將你會發覺好撚平例如拉莫斯,咬人蘇
佢抄人個database 但係game入面個轉會系統都係廢既
轉會費/解約金都係同身價有掛勾 身價唔高既人 轉會費同解約金都唔會高得去邊

好坦白講，pes個系統係唔允許你就咁用變速過ai，所以我覺得點都學翻一招半式好啲

其實我自己都唔係全方位識用呢啲招，通常都係面對或背對龍門先識出

你初頭出會覺得好難架，但之後掌握到個時機就ok

加埋隻game有簡易假動作，就咁撳實r2+右菇已經出到好幾招拖舟轉身都好易出架咋

我到依家最鐘意都係有哈哈笑果個轉會系統

2015
2016開始就好似轉左較條bar 失敗中既失敗

想問下ps4巴打用緊邊個patch?
會唔會有patch齊晒德甲波衫同球員？

係了，set到綠色好多時都得，唔洗煩，依家傾續約勁煩

有印象當年由psp win10開始冇玩足球game
再玩返就係pc玩15果時覺得發現新大陸咁好好玩
當年封面個古沙而加霉撚到唔知去左邊
15果時d變速好好用 都唔使學咩花式 就咁變速都夠過人

同人工成正比
你傾約調低人工
個解約金都會跟住降

都係果句 轉會都未完 邊有人會想咁快整德甲 整完又要再update再做多次

咁個logic咪on9囉

我都係玩住2020 既BAL等2022
橫掂仲有排玩

正路喎
你唔加我人工
但加我解約金
咁我點解要續約
現實世界都係
甚至乎調返轉
調低解約金氹球員續約

所以我由出個日即刻買左到而家都未入patch
而家仲玩緊2020

咁現實夠有d球員人工唔係好高 照比球會set到過億解約金
有d球員好年輕 前途無限 人工唔高 咪照樣比人set好高解約金
有d球員忠誠 隻game又會唔會考慮呢d野先
同埋你條bar本身已經限制左個最高價位 已經好反智啦
先唔講我一定要跟你set高人工先可以set高解約金呢樣野合唔合理
你仲整條bar比我限制我

好耐冇玩fifa, 更耐冇玩pes, 今年想玩下，見到pes2021 都幾平，值得支持嗎？我都係自已offline 玩下ML, 都會online 試下。由於太耐冇玩足球games, 所以唔存在fifa vs PSE 比較。

咁樓上講緊加解約金球員不滿
咁唔通續約唔加人工，但加長年期又加解約金又合理？
你加佢人工，佢就肯俾你加解約金
好公平喎
我手上班球員解約金都高過市價

Online向FIFA
Offline向PES

唔係好心急玩足球game 不妨等到11,12月先決定
首先11,12月通常兩隻game都會有減價優惠
另外今年10月頭先關轉會期 依加買game其實都未完善
更重要係兩隻game都出左名一出game果陣唔太差 但愈出官方patch就改得愈差
你等到11,12月果陣可以順便睇埋果陣d人對隻game既評價
單睇價格 今集pes百幾二百蚊算係咁 gameplay岩唔岩你心水就唔知
如果有玩慣pes 多數都唔會幾滿意個gameplay
始終你話你冇玩足球game好耐 對於你黎講就好似係抽獎咁 是好是壞真係唔知

其實見到pes2021 2百唔使，fifa 要4xx 都差好遠。我唔介意offline 玩，反正online 追唔到其他人都只係被虐
不過pes 好似見到其他巴打講好"劇本"? 我想有d 球味，唔係靠果幾條forms 就"屈"到入球。

好on9 60分鐘換人 我唔踢個波出界就完場都冇出過界

劇本係指ai屈能力 自己隊被弱化呢d鳩野
遇到果陣個遊戲體驗會好差好難受 想扔手制果隻
如果你完全唔着重輸贏 純粹想踢自己既風格 咁又唔會話得某幾種formula入波既
但係對住仆街劇本 有時真係逼住用最簡單最粗暴既方法入波就算鳩數
最仆街係有時佢個劇本影響到你成隊波都食左豬油糕咁慢曬落黎
想自己好好踢波都唔得 我覺得呢樣最令人燥 已經要比你屈能力 仲要屈埋我自己冇得好好控制隊波 咁仲叫打機咩

好識波既何sir今年又講下隻pes
2,3年前見過佢屌隻game
今年佢又會點睇呢

係係，我記得好多年前玩fifa ult, 下半場自己隊波好似唔識郁咁，唔知發生咩事，完全覺得EA 擺明玩野。

未買就唔好買啦 反正fifa都就出
兩隻都係咁撚柒垃圾fifa叫做想上網同人玩都有得揀下 pes真係單機 岩岩一鋪劇本波 我地波直線單刀佢可以無啦啦彈起粒波成個人咁高 然後對面一個手榴彈比個中鋒禁區頂一轉身射死角入 完美話你聽明做你吹牙

fifa今集冇demo試 唔知點
同pes相反 我唔擔心劇本 反而擔心唔夠難
上集玩legendary先勉強有d難度
再高一級終極難度 季中比ea改到難到仆街 ai全部99能力咁 狗也不屌
同埋fifa既防守ai同pes都一樣鳩鳩地 都會眼神防守由得你跑
但pes會識屈能力stop你 fifa就真係一跑就過有時又容易得滯

其實14,15,16對比17-20，我覺得14-16個玩法合理好多

依家改到四不像，仲要啲ai出哂事

隻game一加速，個系統就會崩潰

我記得岩岩出終極難度佢介紹係人生只有fifa cls
我剩係夠打正常既傳奇 劇本傳奇唔夠打 劇本終極唔敢想像 fifa就算中劇本 都仲係可以操作到 只係容錯率低同隊友ai做戲 但pes中劇本完全控制唔撚到隻人 仲有個屌你老母唔知乜柒物理黎 粒波成尻日彈起鬼咁高 ai廢都廢事屌了fifa唔好得去邊
我game都del埋 頂唔順 慳返d時間好過
見到fifa有法迪真樣 唔要pes了

我見有pes2020 lite 版，試玩完再決定先，thanks 巴打。

lite版offline得友誼賽玩 相對黎講好少劇本
去到ml先見真章 完全係第二種gameplay黎
所以lite版都係試唔到太多野

fifa今集如果冇乜bug我都ok 上年一出果陣個cm勁多bug
要1,2個月fix先搞返掂

唔悶咩

去睇圖模式睇下接唔接受到啲鳩野先

你問人 但你自己咪一樣玩2020

電腦自己踢係唔會點出界的我通常80分鐘自己踢出界算

睇過佢同何輝傾波，覺得佢好廢下

連登一路都笑緊佢

每隊玩幾年就轉，ok 既
之前果幾年真係可以一年無停咁玩，玩到個人仔退休會有紀念賽

我淨玩bal

Pes2020同2021，有無爸打評價下

我屋企仲玩緊2018

咁忍得 咁唔爭在等多一年轉engine

睇何Wayne玩左陣
好似好過fifa
諗緊轉唔轉會好

你聽佢9up 咪覺得ok囉
你睇下佢用阿仙奴對曼聯果場決場 睇到隻game d劇本
佢下半場開始隊波d控制走曬樣 其實玩得好唔舒服 佢靠自己9up死撐

2022要ps5喇

一開始打果陣，昇哂d青年軍(有經驗值up) 上黎昇算

因為閘太廢，正選翼打閘會扣能力，但係你踢閘扣完應該都ok見得人，所以咪揾你踢閘

我決定國家隊既比賽skip 晒佢

唔知2018定2019,續約真係好on9,踢得好要求加人工好正常，但係越加越貴，如果一開始續約年數短，好難用到佢退休，人工太貴
同埋如果同一個人同時有幾隊簽佢，點禁揀放比第二隊明明ps2都有得揀
同埋好似無左友好球隊，之前如果放過d人比某隊，你將來要係果隊簽人會易d.同埋如果踢得閪會無人肯黎，而家都好似無左

好似2010果陣仲有得同時睇曬幾隊報價去選擇 之後唔知邊集就改左
講起又係on9野黎 唔拒絕第一個offer就睇唔到第二,三個 痴撚線

但bal悶呀嘛

cls玩到退休

本身都冇人工預算升太多青年軍

不過我好建議一開波清左啲老野，然後簽自由身球員

一開波啲原始人連技能都冇真心廢

2011都有

當年仲有成長類型

早期型既球員重生已經8x分，升幾年已經過百

果陣104分既迪比亞路成四、五隊出到140m買，好記得

中前場果班都ok既

而家最搞笑係現實三十以上果班，就算轉生都無體力

睇到贏左曼聯拎冠軍

有D野想同FIFA心郁郁想轉過黎PES既玩家分享下，怕你地以呢條片作準而買PES

首先，我強烈覺得呢條片係官方俾錢佢拍既宣傳片黎，不過算係製作得幾有心機既。

第一，佢多番稱讚D過場畫面好有心思，但作為一個PES老玩家，我覺得係好多餘，除左LOAD既時間勁耐，仲要睇完答完野係完全冇影響，我個人覺得好撚煩

第二，佢好強調後場BUILD UP，後場節奏，呢個亦都係PES既問題，近幾年隻GAME已經SET到D AI 有理冇理，個波一唔係自己度就走番去回防，搞到就算係一D 55波可以爭既，你爭贏左都冇人接應；另一個問題就係電腦有理冇理都衝番去回防，導致玩家打反擊個手感好差，本身已經俾系統限制左無球走位唔會跑贏電腦，仲要電腦係唔係都縮哂番去，變左打反擊既空間係極少極少。

第三，佢強調隻GAME有節奏轉換，其實我覺得純粹取決於玩家，同埋你點SET個進攻水平(球員名隔離個紅格)，你SET做平均或以下既話，你可以猜到電腦拎唔到你波添，你SET做進攻或全攻，就變左亂鬥亂，好似佢對曼聯既加時咁

係節契轉換果度我仲想有D補充，其實佢好聰明咁避過左PES既大缺點，所以我先話佢好可能係收左錢做宣傳，因為睇得出本身佢基本功都幾差下，防守標波唔遮線，角球有戰術SET又冇SET過等等。

第一場揀左利物浦做示範，利物浦呢D強隊係GAME入面係有D預設戰術，除左433之後，我冇記錯既話本身佢地會將進攻水平SET做進攻，然後進階戰術係高壓+邊後衛進攻，所以利記無論反搶定進攻都會好積極，變相係後防空位好多，所以睇落先快上快落。

第二場佢揀左足總杯決賽，其實對咩隊唔重要，重要係杯賽淘汰賽，AI係會自動將進攻水平SET做進攻，然後一味壓D人上去攻，變左都係同一個情況，就係電腦後場空位多，你見到何WAYNE都係SET做進攻，所以佢隊波都會上落好快，但你可以睇番其實佢好多球員都冇哂體力，但係仲跑得下郁得下而唔會受傷 同埋麥佳亞唔係上到去打攻中，而係電腦係淘汰賽打和既話，下半場中段都會將進攻水平SET到做全攻型，即係中堅打前鋒，但要留意既係，中堅上左去攻，隻GAME會自動搵閘企番中堅位黎補，所以中堅上撚左去其實對玩家黎講係得啖笑寧願你直接係陣容果度SET個中堅打前鋒好過全攻。而且你會見到PES 既球員無論幾勁都好，係禁區空哂都夠膽死射撚到勁遠，或者你會話咁都係真實既一種，呢點我唔否認，但當你一場試四五次小禁區射出界果陣又唔知你會咩反應呢 ?

簡單黎講，其實如果大家係主力打單機打MASTER LEAGUE既話，你主要都係面對弱隊，但弱隊係唔會攻之餘仲有機會死守，果陣基本上先真係體驗到隻GAME，如果你好似何WAYNE咁SET做紅格進攻，唔好話下半場會冇體力啦，我直頭試過35分鐘占士洛迪古斯就話抽筋喇

同埋你唔好諗住好似真實足球咁，用60分鐘時間爆鳩佢隻閘，等佢冇體能就換人再爆佢，呢點係PES係唔WORK，除非果隊波本身進階戰術有高壓迫搶，如果唔係佢地根本唔會冇體能，同埋就算冇體能，電腦要爆贏你一樣冇影響，一個75速度既球員就夠爆贏你95速，仲會愈放愈甩

想補充一下，何WAYNE話撳錯掣所以要用O定X黎取消，呢個係錯誤，PES既SUPER CANCEL係R1+R2會直接取消左你傳或射既指令，不過呢個SUPER CANCEL都好睇心情的，有時你就算取消左，連條BAR都冇埋都好啦，個系統想你傳/射，佢一樣會照做架

簡單做個總結啦，就係唔好諗住PES可以快上快落，如果快上快落，輸既好可能係玩家，因為電腦有好多你要睇番慢鏡先留意到既CHEATING，例如蟹步防守，明明你個球員全速走位，但電腦兩個蟹步個速度已經等如你個球員，呢點根本唔合理，但就會搞到你點傳都傳唔到俾走位既球員

另外就係PES既人仔無論係美斯定羅賓奴都好啦，控波果下都會變左連加特，地波有機會會控甩，彈地波仲隨時會冇反應咁撞左出界，呢個係系統既問題，球員數值幾多都冇乜影響，唔好諗住可以好似FIFA咁輕鬆扭黎扭去，PES無論假動作、右姑既緊密盤球，都有一定程度既DELAY甚至BUG (你試下右姑一路拉後超過2秒，就好可能令個球員不受控制咁自己向後盤，你就算落左指令都會隔2-3秒先有反應)

不過咁，PES 出假動作係易過FIFA既，除左有簡易假動作SETTING之外，本身佢既假動作就唔難出，但如果你話想扭過電腦呢，一個通常就冇乜問題既，但兩個三個就有D難喇，因為電腦超技術撞鳩你從後一爭打落黎同埋係禁區踢鳩你係唔會犯規架

我覺得PES贏FIFA最多既係射波，雖然D轉身射波、撞射都好撚唔真實好柒(因為隻GAME係唔識用掃把腳架，乜波都係用腳面BAN架)，但係急墜射門、急升射門、落葉球甚至罰球都做得幾好既

例如急墜射門，其實俾射門力低既球員係好有用，會干擾到龍門既判斷，急升射門就岩阿祖安奴呢D重砲喇，落葉球就基本上係罰球先見到，易出但難射入囉，不過我覺得都幾好玩既

其實有D重點係何WAYNE冇講到出黎既，係ML可以自由咁改變球員打法，例如佢係訓練度將高拿仙納TRAIN做建立，但建立呢個打法只適用於中堅，所以如果成功將佢由進攻型邊後衛打法改為建立既話，咁佢要打中堅先會觸發到呢個打法喇

咁其實好頂癮既，因為好多名宿都係傳統十號位置，例如托迪、馬勒當拿，但傳統十號基本上係唔會前插架，佢會主動逗後少少(但唔代表佢會現位呀，有時都係俾對面D中場圍實)，所以如果你前場出超過一個傳統十號就會搞到唔夠人走位架啦，本身隻GAME都唔係點走位，如果仲少人走位真係仆得街架喇。

咁我覺得有創意的中前場指揮官同埋傳統十號位置都差唔多，我個人就唔太建議正選有太多呢類球員，如果你真係想爽快既，前鋒配偷獵者，前場配影子前鋒+全能中場就可以快上快落，但有機會體能消得好快

球員既比賽風格真係好大影響架，所以呢點唔可以忽視。

另一個我想探討既係，何WAYNE冇介紹既技能卡，其實都好重要，除左假動作卡之外，仲有射波卡、搶波卡、隊長卡等等，射波卡就係我係上面提到既急墜急升落葉，仲有洛賓的軌跡既燙射，有射波卡既球員當然吃香好多啦，但至於點出呢，YOUTUBE有好多教學，但其實我覺得係哂氣的，係呃人的，係你要面向龍門，然後個波微微係你前面等你可以拉弓，咁系統就會自動出架啦，新手可能都係咁岩先出到，但當你練熟左，可以試下個波碌到過黎上腳果下撳一下R1，就可以將個波推前少少，如果你真係要高難度，仲有個方法架，就係係個波碌過黎果陣一直撳實R1(要完全放開方向鍵)，確保個球員會踩定個波，然後踩定果下推一下向前再即刻撳射波，就好好好大機會出到架啦，不過成個過程要冷靜同練得熟先得，如果唔係好易會變左推大步架喇

隻GAME係有好多隱藏野既，例如回傳最後5碼俾後上射，個波會行到仆街，但你橫傳撞射又冇呢個加乘架喎，同埋射波果刻再撳一下射波掣，個波會行少少，但果少少已經隨時夠射過龍門而入波架喇

總結黎講，我都買左FIFA2020，亦都買左近二十幾年既PES，我覺得FIFA同FD聯誼打下PRO CLUB都幾開心既，但單機黎講都係PES好玩D，雖然劇本問題好仆街，不過你發覺唔對路就剷鳩電腦停左佢個進攻就岩架啦，唔洗驚拎紅牌，呢隻GAME都比較少紅牌的，就算剷D無球既電腦都只係黃牌，不過電腦就唔會點受傷架喇，唉，少左個樂趣囉，同埋電腦傷左都唔洗停賽，下場又出得，順帶一提啦，ML入面你D球員會去踢國家隊，番黎之後會攰到仆街，落到場都會少左走位，但電腦係唔會攰左架，唔會有影響架，所以記得喇，呢隻GAME就係咁仆街架喇

最後啦，我覺得今集咁平，FIFA玩家都可以試下既，始終係好唔同既兩隻GAME，如果有咩想問，即管係度問啦，我地會盡力答你地架喇，如果有咩想知，不如試下睇圖模式，睇下POST 1同2既GIF圖啦，睇下合唔合你心意都好既

如果你有咩GAMEPLAY野想知，都唔怕問架，如果我手頭上有GIF我應該都POST到出黎，如果冇，我都可以試下手頭上隻2020 做唔做到，始終2020同2021個相差係極少

我發覺係比賽風格都會好影響佢地重生個體力

我見好多傳統十號位置、前場指揮官退休果陣都唔係好差體力，衰衰地都有60左右，但重生都係得60左右

但全能中場呢D，退休果陣得60體能都好啦，重生都隨時有7字頭

基本上傳統十號位置既球員隨時係愈重生愈低體能，但進攻後衛、B2B呢D就愈重生愈快愈好體能

最記得以前we 4有個原創隊攻中，果陣佢21 22 歲，去到pes2012定2013原創隊仲有佢，但已經到32 33歲 ,踢埋果年差不多退休

綠帽巴你又黎千字文唔好咁痴線啦諗多左喇
何sir係fifa果邊 年年都搞fifa團購優惠
如果佢真係收左錢....但你自己都識講佢講漏好多野
連patch都唔裝就咁show出黎
何sir會拍段片講係因為佢本人有套足球理論 佢個youtube channel就係因為佢套足球理論而生
你見佢大部分時間都係借隻game講佢d足球理論自high多過真係玩隻game玩得開心

我試過出現通坑渠嘅時刻：
1. 向前帶波，防守者係面前兩邊追來差唔多掂到時按R2+方向鍵（防守者衝來嘅方向）

2. 向前帶波，防守者係後面兩邊追來而差唔多掂到時假射（口+X+方向鍵（防守者來嘅方向））

但要出現通坑渠嘅動作，成功率都係偏低

冇啦我當年玩2000果堆人仔都退哂休了

全部都日文名，可能講出黎大家都唔知係咩人

果陣好鍾意意大利防中做隊長，因為年齡差唔多，傳波防守都幾好

前鋒卡斯度洛頭頂腳踢都掂，但就矮同埋傳波太廢，後備個荷蘭前鋒賀爾DAMN 就係反應勁快埋門都勁，但其他野呢就......

後防都係靠殘廢高佬FORLANDER，彈跳力勁低，但防守好，好彩生得高有190 補番彈跳力低既不足

翼鋒鍾意用MARCO，雖然佢傳波都好廢，但以前紅態既話佢盤球又勁速度又快，好好用

進攻中場有葡萄牙佬米蘭達同埋德國佬奧士多巴拉陀 米蘭達都算全能到仆街，傳波罰球射波都有少少，冇乜大缺點，德國佬好似就速度慢，不過紅態果陣都係勁

好多回億呀屌

驚好多人俾佢水左咋

2013果集通渠勁好玩，試過用迪拿達利先用R3挑波轉身過埋個FD，然後跑到落底通埋佢渠自己走入禁區射死角

講真你似收左錢宣傳pes多d
你淨係上面篇千字文已經屌打到佢條2粒鍾既片

就係Minanda唔夠錢買人，真係打佢一個

咁樣屌隻GAME都宣傳到既我真係覺得KON9MI要請我呀

我以前打果陣隻GAME冇得成長

如果佢22,3歲，應該升番4-5點都好撚勁

想問下myclub送果啲戰術訓練咩來

咁你段文起碼講到d實用資料
何sir段片大部分都係圍住佢自己套足球理論自high 支停插 主角綠葉半主角 得啖笑
係睇佢打j而唔係接收到隻game既真實資訊

你唔熟唔玩得多 真係唔care點會有心機打到千字文
真係講到咁唔好玩你就一早棄左game 屌都廢事啦
pes區既巴打一直都明 在心中 唔洗講咁多架喇
正如波台d巴打都成日屌自己隊波

好似係令到d球員更加快熟悉教練個戰術 球隊精神咪會升得高d快d

單機fifa真係悶悶地，但r2加力傳波真心好用

pes節奏比較慢，岩我一路聽網台一路hea玩

果舊野係消耗品定咩來
我唔太知點用呢舊野

消耗品

球隊精神愈高，球員就愈積極走位、搶波

即係系統啲閪野會少啲

球隊精神太低就會瘋狂迫害

幾年冇玩mc 印象中係消耗品
好似係球隊管理果個位到用
你擺曬堆球員係果個位到 一用就果堆球員都會提升對該教練戰術既熟悉度

thanks all 想問埋位置導師有咩用
同埋啲gp通常用係邊
咪拎哂來續約留住就ok?

係用一次嘅道具，可以提高果個球隊陣容嘅正選+後備嘅戰術熟練度

戰術熟練度高，果個球員表現就更好

球隊精神就係球隊11人陣容嘅戰術熟練度嘅總計

位置導師係訓練用，用嚟訓練指定球員嘅隨機位置嘅熟練度由B轉A

亂舉例：美斯
CF、LWF、RWF、AMF係A
RMF、CMF係B
其他位置係C

咁畀美斯用，就RMF或者CMF由B轉A

咁轉左打果個位嘅數值會高左？
同埋係咪可以狂用令一個球員全位置A?

亂舉例，例如美斯CMF係B, 擺係CMF係80總評。
升咗A後，擺CMF總評係88。

C果啲位置係永遠升唔到

明白 即係最多可以將所有b升做a

對，不過記得係隨機升，即係如果個球員有幾個B位置，你可能要訓練幾次先升到想要升果個位置。

最盡得19定20

我指能力值最大得19定20
真係唔記得

lm

睇完千字文 原來可以訓練果度改變風格架
仲以為個訓練系統剩係加能力值 之前仲特登將d唔中意風格球員清走哂老實講ml係好玩過cm 有d手痕想裝返黎試下添
不過個劇本真係好趕客 即刻尻都縮埋
寧願你set多d ai難度比人一級級上
一較難唔覺得ai太勁應付唔到 反而係劇本破壞gameplay
即係你冇犯錯 但系統夾硬控你隻人出錯 比人世界波都鋸d無啦啦發神經控制唔到輸 真係嬲到扔手制

係，我隊波已經廢，仲要係咁搞到幾碼都傳唔準，一屈我傳唔準基本上就等失波

差唔多35%賽事都係要辛辛苦苦反勝

偶然之下發覺重生希比好好用，逆足4，速度80+，盤球都最少有76,77以上

技能卡又岩用，直傳+兩腳觸球

比較差既係埋門，用腳用頭都咁廢

唔係假樣咩
2020係假樣

見咁平又有折，玩完2020 lite 版，覺得百幾蚊都可以就買黎玩下。感覺個節奏是比較慢，但係轉守為攻的瞬間又突然加快，都幾新鮮。
自問自己玩足球遊戲都係好弱，發生劇本對我呢d 弱雞玩家影響應該比較少，反正全場大部份時間都捱打。
希望可以練熟d, 我又唔介意場場輸幾粒，只係想實現到真實足球的組織及策略。

你講到咁唔介意被屈輸 咁其實係好玩既 只係不公平姐

我個人覺得當發現有條form 可以比較易或者贏，咁就冇樂趣了。每次都俾cpu虐而要諗下點樣打和或者反勝會滿足d.
至於劇本的不公平，呢個世界係咁唔公平, 不過既然知係唔公平、有劇本，咁唯有將呢個不穩定因素一齊考慮。

另外我新玩，投入時間唔可以同其他人比，所以都冇資格講劇本的影響。我都明白花時間精神練好練熟，但係俾劇本攪到打和甚至輸波真係會掉手制。如果有唔岩聽，請見諒啦

一個球員要改變比賽風格要幾耐？

Game入面幾個月

其實professional真係無乜劇本
Top player先開始多

Dklm psn死左
我部機變左唔係常用ps4 入唔到驚

professional 都入到波不過嬴唔到。
Top player 被對面數幾粒

新手蜜月期我玩左一個月 一開始職業覺得好正好有feel 但上手之後就太易玩用70人仔都夠 到頂尖就開始醜態現形 單純為難你 唔係提高難度單講ai難度fifa贏好多

係蜜月期啦，不過好多games 我玩100hrs 就通常收皮，到時睇下有冇能力體驗劇本威力，否則仍然咁弱，劇唔劇本都係捱打，冇分別。
另外想知點解offline 比較推pes呢？我知fifa online 有pro club 同ult mode,不過offline 都有career mode 嫁。

咁你玩到依加 球隊精神有幾多
我覺得fifa既legendary都只係pes ml既top player咁上下甚至再易少少
ultimate難度上集季中未改之前就係ml既top player左右
不過改完之後仲難過ml既legend
記得當初更新完 我冇睇patch note照玩 第一場半場已經輸3,4球 心諗做乜鳩
從此冇再掂過ultimate 玩返legendary算
fifa用勁隊玩我會嫌有d易 但係輕鬆玩唔會控制唔到隊波
最多輸世界波/狂中柱 但個遊戲過程都係ok 唔會令人沮喪

FIFA cm 係垃圾

首先開個玩笑先 因為如果offline都輸埋 pes呢隻game就冇存在價值
唔講gameplay版權呢d野
我覺得ml同cm最大唔同係cm只可以玩15季(唔知21有冇改)同埋重生人係假名假樣
pes既ml好似冇盡頭(但又好似聽過人test左一百季 最尾隻game crash?)
同埋重生人係真名真樣
之後其他野都大同小異 一樣有on9轉會logic 平時都係打下比賽咁
另外cm d記者會答問題係會直接影響隊波同球員既士氣 唔似ml只係一堆過場畫面 答咩都冇影響
但cm既對答同時係雙刃劍 因為d答案無腦既都知點答 可以無腦咁谷高曬d士氣
cm既士氣就好似ml既球隊精神 士氣一高 球員都會有能力值既加強
咁fifa既難度相對低過pes 亦好少劇本 變左士氣一高 隻game就會變到更加易玩
ml最差既一樣野一直以黎都係劇本

我通常玩半季班人用悶左就開新save買第2班人試下唔同人 玩下巴塞重建悶之後又玩下曼聯小朋友隊咁精神靠球隊角色維持係90-95 仲摸索緊隻game點玩 因為玩左咁多年fifa都有個底係度有意識點踢 差在d細節位去適應隻game而加卡係職業太易 頂尖又免強贏/臨尾頂唔住
pes係好玩在培養球隊果part 正正係fifa冇 fifa即買即食擺咩位都得 最主要等緊出法迪 冇法迪冇心機去做雲加/費sir玩左成個月仲係半季就試新野

Professional 玩多陣應該就handle到

更新左車仔有夏維斯啦禍但仲未有法迪

好似話未夠18歲 巴塞果邊要求隻game唔好有佢丫嘛
都唔知會唔會出返 學你話 fifa有真樣 轉去玩都快過pes出返fati

有無Patch搞搞佢

個球員都唔係隻game入面
等官方出都要等佢出dlc先有機會 起碼應該要10月中

想問下myclub player of the week
個pool 通常星期幾出

星期四，不過今個星期無

喺fifa 玩開career mode 但太閪
想轉pes 玩offline mode

對愛華頓就狂中柱臨尾先絕殺到 對車仔就半場4:1
d劇本真係 最恐怖係對c朗成架坦克車咁兩條友都拉佢唔郁明明現實hi下就跌

如果cm係太閪 咁你對ml有d咩期望
或者你可以先講下cm有咩咁閪
我自己覺得兩隻半斤百兩 各有好壞
如果你覺得閪 轉game都未必解決到個問題

2020有真樣

咁你應該會覺得好玩

視乎佢多唔多出賽機會，愈踢得多愈快，如果冇得出既，隨時要兩三個月

thanks咁知唔知下次有新pool幾時？

電腦個個都咁硬架啦，2018,2019既賓迪基先恐怖

呢兩集住烏身形都屈

住烏慢呀

賓迪基屈身形屈速屈重砲屈盤球勁癲

其實pes個射門真係好鬼爽
孤線燙射 外腳背 笠射 落葉球 全力拉弓勁ban都好大變化
玩開fifa果d屙尿射波 無論咩射法都只係個波落少少西避開龍門隻手 由其大力ban真係札定個馬 出盡力射撚死你好震撼 最中意笠射 勁瀟灑 玩fifa個笠射除非空龍都好少笠到

啱啱新玩 ML玩到十月想簽人完全簽唔到 就算拉轉會費到最盡 人工到最盡都簽唔到 係咪一定要加解約金

轉會談判會有feedback比你架wor 你睇下佢係咩原因令你買唔到
btw 10月轉會期都關左 咁早傾定

你解約金set做0?

我自己就咁睇 計呢d特別射門種類 我都認同pes係唔錯既
不過fifa射波都有樣野好就係粒波射出去好free 有好多種可能存在
就算用輔助射門 每次射出去粒波都有唔同軌跡 唔係好覺得會重複
pes係輔助射門之下 唔計你出到d特別射門種類 粒波射出去既軌跡變化我覺得唔夠多
細心留意下有時射波柱邊出界 睇多幾次會發現有時次次都係咁岩果個位出界
有種好似比隻game set定左咁感覺

八月簽唔夠人想傾定先
直接話The negotiations have broken down
就算去setting 改Negotiation Difficulty做Easy都係一樣 係咪中咗bug

拉到最左 Release Fee表示係Off

唔可以冇Release Fee㗎

真係喎
咁他朝一日有人出Release Fee搶我人 我係咪可以好似CM咁即時續約拉返高個解約金？

圖來了
有0.04
都差唔多
畢竟都係最近呢幾個patch開始先多pk
之前真係少

係呢隻game黎講 個得到12碼%已經好高

2020最尾個幾個patch有改善

後尾我冇乜點玩 不過多數聽人講個機率都係百分之一或以下

我好少見會出到Release Fee
電腦一般都係出極低價，要自己叫高啲個價

請教下我用steam 買，本身已經down 咗 pes 2020 lite,想買clue edition 版， 佢標231 係咪八折咗後既價錢？

真係8折就唔會231咁貴
我都唔知依加仲有冇lite版個8折優惠 出game之前有都正常 出game之後就唔知

玩緊伊巴一球成名 玩一季就話要退休 我屌

39歲仲想點應該自己較低歲數先開檔玩

我睇到個優惠又話去到10月， 完全唔知咩事

應該要經 Lite 版條 link redirect 去買先有八折優惠
利申： PS4，不過冇買

我試過redirect 都係231

睇自已fb當年今日回顧，幾年前隻2016比我屌到仆街

優惠於2020/10/29 00:00 (UTC)截止。
您必須通過eFootball PES 2020或eFootball PES 2020 LITE中的遊戲內公告進行預訂，才能享有20%折扣。

仲有嫁wo 你再試試

Matchday時間總係香港夜晚11點至凌晨4點
點玩呀

玩緊教練mode
D轉會tips又話一定會成功,球員好想加盟
dllm跟住過兩日fail

真係睇ai自己踢？

試下試下好似試到個陣(純粹打ML用)同曼城D反擊差唔多

特點︰
反擊果陣中路有幾點走位，好少撞埋一齊，有負責派牌既，有負責走位既，好處係唔算好燒體能，都係俾波走位俾波走位，盡量少自己快放

但暫時我D人速度都麻麻地，加埋體能好多連70都冇，所以我基本上全場黎講只可以自己調較個進攻節奏，唔可以90分鐘都咁快，不過30-45分鐘呢個時間一定會SET高一格進攻去搏半場領先

簡單黎講，戰術係「反擊」+「短傳」，走位果行，滿哂又得，接近全滿都得

流暢陣容，4141，單防中，2個攻中，左右翼

進攻果陣兩隻翼向內移，變成SS

比賽風格都超重要，前鋒最好係偷獵者，兩隻AMF可以一個傳統十號，另一個係影子前鋒，咁可以好似曼城咁有個迪布尼做派牌、停波

兩翼都係影子前鋒，會一直向前衝好撚癲

由於我兩閘都仲係好廢，所以我冇辦法進攻果陣用埋閘，依家都係主要靠曼城式反擊入波，真係可以傳到係小禁區任我射，因為太多人入攝

有D小要點都好重要

兩隻攻中+前鋒最好都有以下技能卡︰
直傳、雙腳觸球、單觸傳球、一控即射、任何一張遠射卡

直傳我發覺好有用，可以俾到D穿後防既波

雙腳觸球扭電腦勁有用，如果係禁區頂1ON1，出到呢招再射近柱=99%入波

其餘果D都係加強打反擊第一時間既卡

講真如果俾多個罰球手我，我應該每場入到起碼多1球，依家搏到勁多罰球，但全隊最高罰球都係得76

岩岩先玩到電腦個龍出黎剷鳩我拎左直紅

講漏左

進階戰術我SET哂反攻要員，前鋒同埋是但一個AMF (一般都係負責走位果個)

咁樣反擊起碼有兩條友，通常等一等已經有多2-3個上黎

防守SETTING 我都係SET前壓，不過最好手動控防中遮下線好過俾AI幫你亂鳩咁標波，適當時候犯下規停下電腦，依家我後防都係太廢所以好多時都失波

185蚊就回巢一次睇下ML會唔會好玩過cm
fifa 20 cm無一個save玩得耐

你個人仔確診武肺喎

之前好似有巴打話想學翻一招半式屈ai食糊，分享一下先

插花fake大位對電腦算幾有用，但要預岩時機

r2+右菇指向球員既左/右方，之後左菇再指任何方向，當然係反方向最好啦

兩腳觸球最屈，冇乜好介紹了

之後就係轉左陣既踢法

為左唔係只屈到一隊半隊所以拍左兩個唔同隊，同埋之後炒左psg六球

影子前鋒既最大好處就係佢地真係會衝入空位而唔係企定定等，我隊波大概都係盡快傳俾傳統十號球員（卡蘇拿、法比)，之後就睇住成堆人向前衝，基本上總會有人走空

依家全隊最高分仲係迪亞高施華，77分

btw如果啲球員到90+速，基本上可以再早啲塞直線，我啲人好多得80，明明領先，成日跑跑下俾電腦過哂頭

我覺得ml好玩過cm

睇咗你d gif 好耐
其他想問係邊隊
波衫咁海藍色既

川崎前鋒

btw 我好耐無踢過控制11條友既winning

綠帽係玩咩難度

玩5星，唔想煩...依家你整劇本俾我我都好難守，後防必要時都係用肉盾戰術

6星電腦根本CLS

點解唔試下 ? 一條友打BAL我打得耐會勁眼訓

所以每次都係打幾場，一個月完到一季
踢返正常唔知邊度入手，已經同ML 脫晒節
我玩ML 已經仲停留喺調卡路士上去打左翼果期

傻啦，冇咩難入手姐，排陣、戰術呢D都係足球GAME基本

主要係睇你想唔想有多D撞擊

我覺得打BAL可以練到下防守，打FIFA又對我打PES既組織有D衝擊

所以好似唔同時候玩隻GAME都總有D新意咁

同埋搞咁多分享，主要都係想大家玩得開心，唔好掟爛掣

未熟悉返winning d制
又未入patch
所以未試ml住

入完patch 10月轉會完係咪要再入？

d 買賣人系統難唔難搞
我都係想踢波啫

波衫果啲就一次性架姐

名宿就真係煩啲

唔難，頭兩年冇錢，之後就算賣唔出，直接解約都仲得，不過一般都賣得出

買人就仲易，夠錢既話人工出到最高就得

純講波衫 會徽唔使再入
其他嘢 eg 經典球員 新加球員就要

k 廠每年最有心機整就係個入patch 系統
由之前要分開幾次入幾粒鐘，到而家一click 搞掂

近幾集取消左個ML半途入名宿既功能搞到大家好慘,,,,,,

鬼咩
每到一半又整一堆名宿出黎

冇左呢個功能勁仆街

巴打你玩得好好。得閒就分享下心得啦，例如組織、防守，小技巧tips, 尤其新手有咩入門tips 可以練習進攻防守？

Pes好在可以中途轉球會
挑戰唔同聯賽
又可以整到好勁，再轉到敵隊球隊挑戰返佢

新手用熟哂基本長短傳（X同三角）同射門
就要用熟L1+三角
射波就要用熟R2+正方

紅字果part特別認同 pes要睇埋球員風格同戰術match唔match 會影響球隊精神
唔match既球員買返黎即刻拉低球隊精神要練排1,2個月先夾到
fifa就即擺即用 甚至amf踢翼都好似冇咩大影響
不過fifa都有樣野做得唔錯 就係可以逐個位置set球員指令走位等等
winning遠古年代都有簡單既箭咀可以set每一個球員既跑位
2010果陣個戰術設計仲有趣過依加
首先以前係用slider去較 而唔係依加進攻得控球or反擊 短傳or長傳 冇中間點可以揀
另外每個球員仲可以edit player card 閘位overlap可以隨時turn on同off
我覺得依加d進階戰術一用就要成隊波都要跟死個戰術 蓋過曬原本每個球員既獨特風格就唔係咁好

想問下本身無pes20 買ps4數位版pes2021到時換ps5玩唔玩到 定要買實體版

fifa指令得個睇字比如你set防中留後 佢一樣會沖上去
比賽風格pes係明顯好多同時限住多左 fifa除非馬迪果dworkrate進攻低防守中咁極端 否則好多都感覺唔到分別

2021好似冇話會支援ps5 wor 應該2022轉engine先支援ps5

因為公布咗ps5係兼容99%ps4遊戲 所以我唔知有無理解錯ps5可以係ps store下載返隻pes2021玩

哦 原來係咁 我唔係ps平台 我唔清楚

其實d歌都幾好聽 有首好似泰文咁cup cup cup好洗腦

我鍾意2020首comeback kid

有冇師兄玩PC版啊
好似有對印尼嘅group 頂咗Patch啦（唔係ps4匯入嗰種）
Reus曉姆斯都有真樣

應該暫時係pc最好既patch

巴打有無邊個patch淨係for 波衫會徽（PS4)🙏🏼, 唔想裝大patch住

返去試下先 唔想等 想開ML Save了

#1果個得唔得？

啱啱試咗
師兄如果你玩M L就hold住先
原來佢有好多假人喺free agent嗰度 即係冇版權嘅人

有legend patch了
唉返工又唔開心了

想問下我買左祖記版 myclub 點解冇icon 果pack 抽?

我覺得新手可以試下x傳波個手感先，大概點樣傳可以令ai傳個有力又準既波，基本上個波係背住黎既就唔可以直傳，要控低轉身，但跑緊果陣第一時間傳波就通常都好唔準，當然球員傳波能力高又會好啲

玩熟x就玩三角，同樣地最好唔好跑住傳。如果你見電腦追住你個走緊位既人，通常傳三角落去都冇用

玩熟左就可以玩pes大技，我覺得好有用既，就係短距離L1+三角，會撩個波入禁區，好有效，傳果個長傳愈高愈好，入到禁區離龍門好近既波，拐到大位就燙，拐唔到就chip射，好多時近距離（幾碼）chip射就算龍門冇出迎冇捉路都救唔到

另外，我好建議新手對住ai要用熟r1掣停波，呢個掣對後上既直線波冇乜效，但其他情況就好有用，例如你係中場組織，帶帶下發覺冇位傳，可以停低個波，甚至停之後用右菇向後拉一兩步，電腦標就r1推過佢，唔標就拉左或右走人

其實電腦都係會標波，但佢係冇耐性之下先會標，好少一下就衝出黎

盡量唔好太心急同電腦對攻，因為體能消耗勁大，加埋如果你係新手，電腦好易屈到你，每場要好好控實個波，贏唔到都唔好輸

係後場猜波最好多啲轉向，然後盡量利用閘同翼組織上去，因為中路一失就單刀

猜波要好好利用r2+O，會斬好高既波，短程長程都好有效，但因為球速慢，就不利反攻既，r2斬波用係罰球都好有效

同埋死球都可以練，首先你要set好中堅上去頂，然後最簡單既方式就係 : 戰術衝刺，然後你斬個50%力既角球去小禁區角，一般都比較易頂到，甚至用腳射

斬衝刺戰術既波最好有下旋，唔好有左右旋，左右旋好易撻頭或者飛得太遠

下旋 : 撳力量之後，右腳球員指向右=高波下旋，一般斬尾柱有效

如果要急勁啲，可以指向你個菇既2點方向，最好應該係撳力量之後，你既左菇由1點推到2點方向，個波會行啲仲有少少反西，如果個球員弧度高，斬出黎個波會幾靚添架

如果係接近角球既死球，可以set戰術為衝刺，之後大概30%力+左菇推向上，將個波扯去尾柱，好易頂入盡量唔好多過30%力，如果唔係會太高就冇人接應到

無c朗抽定無紅卡5抽？

開局送紅卡要有玩2020 mc有指定數目傳奇球員先會送

無紅卡icon 因為我fd 都冇玩2020mc 佢尋日買都有得抽

罰球補圖

我記得我頂果個係原始ml隻左翼黎，長傳81，頭搥應該得57左右

但你斬到咁其實好難頂唔入

25-30%力，對住小禁區角附近（你可以再斬出一碼但唔可以斬到入小禁區）

另外就係建議大家開波唔好成日後傳電腦隨時會派膠的

同埋善用r2燙射，睇落好窄角度，一樣可以入到不過力量要大啲，70%左右

買實體好似傻仔左

新玩家最平入坑係買邊個版本？

佢有幾抽？

2021只係200蚊

一抽 見佢中韋拉

呢個pack

一定有玩2020/2019

$19x果個？

大師聯賽啲轉會仲未更新？定係要自己安裝patch?

現實轉會都未完 隻game點會齊
佢最多有個即時更新 應該會有最近既轉會掛
不過以往都係現實關左轉會之後出dlc一次過搞掂曬d轉會
估計10月中或10月尾會出dlc

有冇經典人物同波衫patch

想問下ps4有冇得裝patch

有

你地會玩ps4定pc版？

一個非常非常重要嘅資訊

大家要逐一試下設定果個vsync，有關閉、1、2。
今集好大分別，官方其實早前出咗個公告，話唔同設備要唔同設定，如果卡頓的話，玩家要試其他vsync選項。

我見個gameplay真係慢得好緊要，就試下轉轉其他選項，即刻似去咗第二個世界咁，六星電腦輕鬆打，個差別大約係遊戲速度0同遊戲速度-1嘅分別！等我仲-1咁嘅速度同人打咗幾十場online，shit！

咁你本身係用邊個 轉左去邊個

想問吓USB手指有冇限特定嘅？
入patch用

Fat32

以往都係關vsync，因為開vsync會慢&延遲，到2021都一樣一開始就set關。
點知2021係關vsync會慢
1or2我感受唔到分別

想問單機雙打係咪無得用edit波衫

想問ps4 legend嘅patch係咪未出？

巴打可唔可以教下新手點樣用後衛防守？成日覺得兩隻中堅好易跟漏，而且好頓好重，想回追都追唔到，拉又拉唔住人，禁tackle好似好難成功咁
俾電腦sm到有啲躁

盡量要係電腦上腳果下搶佢波，係非危險地帶可以捉下路佢控向左/右

唔好撳實x埋身，當俾佢頂住果陣就要放x，包翻深啲，離佢半步咁

盡量係電腦組織緊果陣夾佢同封佢線

你可以俾個假希望電腦，留條線俾佢傳，然後係佢落指令果下加速封佢

暫時覺得xx同o防守都唔太實用，都係撞鳩電腦同遮線最有效

進攻你問題大唔大？

如果對面收縮我就唔係好識攻，都係不斷禁區外圍猜/轉邊。
其實你建唔建議落底出波？我自己打開fifa就好唔慣出波，因為今集fifa斬中nerf得太弱。
如果pes落底斬波ok嘅咁我會練下

今年長傳&頭球都比上年更强

我覺得落底出波伏伏地

一來個頭搥動作好on9，二來電腦龍成日出黎接，三來跑住出波通常都勁柒

不過出地波前柱都ok既，但你要預成日射唔入/唔中

如果猜唔入，可能回翻俾中堅再做過好啲，因為電腦封位太痴線，等佢行出啲好啲

有冇話USB2.0/3.0果D？

Dl番隻lite黎玩
帶住耳機唔覺，但部機原來勁大聲
Xhaka同Lacazette整得好似樣
反而利雲同Auba就FIFA似D

USB容量應該要買幾大？
今年諗住試下玩埋PES
見佢$200唔使
利申：訂左FIFA 21

兩邊砍波要質素高，砍波球員個面向角度要啱。
邊路落得愈近底線，就要愈要面向小禁區先砍。

因為今集加强咗傳球嘅彎度，所以大禁區角45度七旋砍加強咗唔少，碧咸、阿諾、迪布尼呢啲砍出嚟條路線，就算頂唔到都超好J

2020都好屈架喇喎45度斬

我果隻幾gb都夠用有突架喇

想問係咪無德甲
岩岩玩ML 想買辛祖 搵唔到多仔

太耐冇買，原來依家啲手指都唔值錢
64GB先$90
FAT32係咪基本window 7+手指都format到？

我都係諗住玩單機
Club edition都幾抵$185都幾抵
但可能買咗都未必咁快玩住
1516中

你可以諗下先既反正轉會窗未完嘛

冇德甲，不過一定有patch補翻的

辛祖應該係英格蘭國家隊搵到

Digital版loading聲都好大係咪正常？

我玩2020都係大聲

開左冷氣就好啲

弱弱一問 目前邊個patch大家推薦d
多到眼花撩亂

有d個英超字又好柒
完全開唔到ML SAVE

Pc啲嘢齊全啲
裝埋kitserver英超字球會字都齊

我裝完2020 LITE版再買pes 2021 arsenal edition
收左錢次後無後應。可以點搞

所有legend會分幾次出，基本上你當係每季一批咁啦

依家第一批就已經有得下載喇#1

好佩服綠帽巴每一集都好用心詳盡去分享千字文

又會教大家可以點玩有咩技巧運用，仲要有埋圖

好少出聲但每集都見你屌住嚟玩，愛之深責之切

如果你急既可能要爬下文或者google下喇，唔知大家幾時會入黎覆

謝謝

每下都好有意識 好正

啱啱dl左2020 lite黎玩，想玩垃圾挑戰盃都搵唔到對手

ml幾好玩 有心做過fifa

都玩緊2021邊個同你玩2020

其實達唔到賽季目標會唔會即炒？
一開新檔如果要重建買人唔岩戰術同球隊精神好麻煩

唔會，俾gp續

pes21 有無become a legend
同上集有咩分別

點解無德甲嘅第一年轉會pes

如果多數只玩ml, 應該買pes定fifa?
之前玩開fifa career mode, 見今集平諗住試下

pes最出名就係冇版權

why not both

模式既內容冇分別 bal已經好多年冇進步

玩左咁多年都冇試過被炒 亦都冇聽過人被炒
都唔知隻game有冇炒人呢樣野
可能你用豪門玩到降班先測試到

今年試下PES
想問PC有好patch未?

點解買人唔俾我出3年以上合約同埋點解只可以傾5條友

隻game on9囉

原來一個檔通用

pes auba個樣係4,5集前 冇更新過
利雲就新scan 不過係樣衰過fifa既scan少少既

我直接打名搵
辛祖咁應該係無隊 正常係免簽 點解仲要俾轉會費？

想問而家有德甲既patch係唔係得pes universe?

繼Ps2 pes2008之後第一次回巢
我覺得個介面好似仲廢過pes2008 感覺上都幾難同fifa鬥
ML睇得出佢整得認真啲 但一樣好多on9問題存在 應該抄考下fifa

search人名 打sancho就揾到

under 23歲唔可以5年約

想簽van de beek 岩岩23歲都唔得
連van de beek都未過曼聯 人地波都踢左2場

應該要等到幾時先可以開ML玩。。。

可以自己手動轉會先開檔玩ml
正常套用即時更新都應該會有上一個星期既最新轉會
但都係果句現實轉會期都未完 你真係要玩要齊轉會都一定係10月之後既事

冇版權果啲隊會係其他，一樣要比轉會費，真係寫住自由球員果啲就免簽

更新咪有

真係黑哨嚟

L1+O同R2+O個分別係咩
咩時機用佢地會好d

L1+O：傳中、長傳比個空位球員會準啲，會傳到佢頭或腳邊
R2+O: 應該係比球時比個球員有空位追，唔會直接傳到佢腳，有空位
應該係咁

L1+O=early cross 唔洗落底提前45度角咁斬入禁區
R2+O應該係高拋物線既傳中 l1+三角先係你講既高波直傳

唔明點解英超都無版權 但都整左個假英超
德甲又唔整埋

講問頭post link 係PS4 定pc 用？

應該無拎德甲球員版權

你自己唔更新之嘛雲迪比係曼聯啦

FIFPro授權唔包德國聯賽
EA獨家咗德國聯賽授權

唔好用guest account同登入埋PSN就得

冇特定
FAT32 / exFAT呢啲format嘅嘢可以改

想問下d走位點教好d
攻緊 走返位做乜9

走返後

戰術set反擊

走位果行推高啲

出比賽風格係影子前鋒既球員

再唔得就將進攻意識推高一格

姐係支援範圍？

球員咩位先
CMF DMF會簡唔中on9跑返後

係，不過其實呢個幫助都唔係好大

走位無啦啦向後係呢隻game特色黎

我暫時覺得影子前鋒係比較少咁on9，但有柒味的前場指揮官同傻閪十號位置既比賽風格就成日出事，影子前鋒就好肯走位，如果你係打ml既可以將部分中前場轉做影子前鋒風格，我建議留翻一個傳統十號打正選派牌停下波

同埋你係咪大概想電腦咁樣？

類似啦 你攻緊 跑跑下同我跑返後做乜9
平時打開fifa 宜家玩下pes ai好似 99地

原來進階指示好有用 set岩成隊波生哂
之前用巴塞預設tikitaka成隊on99咁關左 變到妹下妹下
用左邊後衛進攻 兩翼入中路兩閘overlap中場逗住
似返現實巴塞1415個踢法 爽哂
再加埋set進攻要員美斯 條氣真係剩返好多平時紅哂
有冇d咩好用指示分享下

因為佢唔同風格既球員有唔同打法，例如有創意的前場指揮官同十號位置，一般唔會前插，佢會向前走位支援，但基本上唔會接應直線

全能中場就禁區邊到禁區邊only

加埋ai判定既走位係要有空位先會真係走位，所以基本上你都要停下波引人過黎mark你先有機會帶到個隊友郁

呢球咁，我隻右翼本身都係死位，但本身mark佢果個過左黎，佢就會走去個空位度，不過我覺得隻game最仆街係，佢走左空位但拉左禁區另一條友去補佢個位

你話後場補位都話合理，前場攻緊補乜春位

google drive個file係咪本身都係好細？

冇計 向後跑係近幾集先出現 冇100%解決到既方法 怪就怪隻game整d on9野
ai走位同fifa比真係差d 所以玩pes要有耐性 創造機會冇fifa咁多咁易

前幾頁有條youtube片 好識波既何wayne玩pes
用假邊後衛+沿邊線講佢d足球理論 幾有趣

買左season update($185)
係直接套用去lite版定可以Delete lite版？

兩隻game黎 冇關係 lite版可以del

開咗my club 一場online都搵唔到點算

幾驚買錯咗

早幾年轉咗一支公向後開波寧願佢轉返兩條友

以前最後和緊一開波可以即衝入佢中路，依家慢半板一係射左射右

唔係啊 一開波禁l1+十字制向上咪可以轉返做兩人開波囉
反而我唔鍾意開龍門球兩個中堅可以企入禁區個規矩
上集一改 差唔多隊隊電腦都預設左咁企 個龍成日開短傳比中堅 穩陣到呢

賽事滙入果D點整？

Fixed
爽
Legend球員點滙入？

頭post有教學片

L1+O係提前長傳，啱用係中場邊路至大禁區角傳中，落點會係前鋒至禁區嘅區域，即係碧咸、阿諾係邊路斜長傳畀前鋒破越位去追果種。

R2+O係高空長傳，同平時O長傳一樣，只係踢得個波高啲，拋物線高啲。啱用係長傳畀高佬去頂。

冇追post
想問下個patch整好晒未？
利伸 第一日開售買左返嚟冇掂過

Lamptey搏到12碼

wrong post

PS4, 下載左 PES2020 Lite, 用入面條link買左球會版，比左錢但係無下載，熄機開過又唔得，部機又唔係唔夠位裝，究竟可以點做

Del pes2020 —> 內容保存庫搵pes 2021

内容保存庫？

找到了，謝謝

頂我真係唔知原來有得轉返 我仲玩咗幾集灰到

自此都無點見過電腦龍門開大腳，下下畀中堅引你迫搶，但有時真係搶到就入一粒

誇張咗又唔係無點見過

應該話佢短傳機會大過長傳，同埋佢領先多數短傳

體力點先會回

打開winning, 平時不嬲用開r2可以 急停/ 正向個人， 點解2021好似無左

2020為左個r3已經改走左個r2(close control)功能
個人覺得呢樣野係幾失敗 以前個r2制幾好用 扭波又易扭d
去到依加個r3扭波我都唔係好識用
玩offline會比ai讀到你既指令根本好難扭到波
玩online同人打都唔會慢慢用個r3去磨去過人 效率唔高

比返個r2 我 玩十幾年無啦啦cut 左，點玩

屌,點解pes啲人個撚個都好似小兒麻痺咁,啲動作硬到,有機會都把握唔到

急停&面向龍門 改咗做R1

十幾年都用開r1 配r2

呢家改左，咪不停r1 ?

冇架啦，慳住用

啲open ball既反應勁慢，基本上唔會夠電腦快，特別係落後果陣

係,仲有啲ai唔知做咩,明明我喺佢隔離空哂都唔俾,自己射咗去

如果打bal唔好對ai有期望，近幾集啲ai係個攻勢未形成果陣就做on9野甩波

以前可以好地地猜到去禁區頂甚至猜到入埋

所以唔知點解會無call ball呢樣嘢,真係好撚難玩啊

有喎

r2兩下

呢幾集退化到你唔call ，就算空哂電腦都寧願鳩踢俾死位隊友

係唔係可以將出skill ge嘅R2掣轉做L1 ??

真呢,宜家試吓先,唔call真係變咗隱形咁,要喺佢面前先有波踢

應該唔得

你打咩位？

中鋒

高佬？

唔係,我較175

多啲係禁區頂遊下遊下之後加速衝入去，有時會單刀到

頭幾年應該捱得幾辛苦，能力太廢

呢個真,宜家先第三季,成日俾人食身位,同埋啲龍反應係超快

能力大概係點？有冇學技能

自訂都唔得咩？

啲制全部可以你自己係設定set㗎姐

下面兩個訓練要配點架

我知啊,但係我諗住train好啲基本嘢再慢慢練進階嘅

能力強唔強？

btw我建議練技能，好有用架

需要嘅都差唔多全部去到8字頭

myclub d人冇氣係咪擺後備一場就會加返？

防守有咩技巧？成日走過龍

無錯

另外MC小知識：

一個球員踢少過60分鐘左右，賽後唔會扣體力。換言之，如果我用A球員踢60分鐘，之後換入B球員踢埋餘下30分鐘，賽後兩個球員都係滿體力。

80分鐘後換入嘅球員唔會扣一次合約期。
我2020 MC個租借美斯一直咁長用咗大半年，擔當免費後備殺手，直到抽到永久美斯。當然地，唔少球員70分鐘開始唔夠氣，如果80分鐘先換可能會太遲。

遮線

適當時候埋去撞

其實我都好唔鐘意撞但呢招好殺食

第一次試用插水....failed

成功率好低

最好球員要有埋古惑招會比較易

ps4買 2021, 會唔會係ps5 free番?

好似唔覺有

ps5出都pes2022啦仲2021

點解利仲未有提亞高

當12月買到ps5, 都仲有大半年要頂喎

Thank

你做白老鼠試bug?d game又少 又要爭又要食炒價
正路黎講ps5普及都出得2021啦

想問下myclub張Beckham
係咪可以用到最後嘅勁卡？

我覺得係

可以拎來打cm？

可以

啱啱問frd借左隻2020玩master league
想問下簽人係咪一定要set有釋出費
Set左簽人非常簡單但咩人都簽唔到

一定要有釋出費 其實你談判右下角有個總監比建議你
如果話對上陣機會懷疑就加爆人工條bar佢

抽左兩隻沙拿可以輪住玩回氣

玩曼4231, 防守個陣隻攻中逗到好深, 同兩個中場平排
仲有對面電腦成日一傳波就劏穿晒我中場
可以點搞

因為隻game前中後3條線都企得好鬆 所以中場傳1,2下波就過曬 根本就廢既
用張2020既圖答你 有冇見過現實踢波兩邊都企得咁開
一腳波就可以由後場直接傳到比前鋒

想問cam有無推薦 想似fifa
而家一係太遠 一係太近
跟唔切 影唔到個波

fifa都有唔同cam 唔知你講邊隻
cam既類型遊戲入面就係得咁多 都係自己試自己較最好

屌你老母打myclub真係打到好撚燥 d on9後衛ai有時都唔撚mark人既

自己set盯人

有啲角度好奇怪 會影唔到個波

以前試過zoom得比較近既cam有時會出現鏡頭跟唔切個波既情況 你可以當係bug黎

有冇人知聲音大細點set最好？
想聽吓keyman旁述，但球迷喧嘩聲又太大聲

Skill係要好快咁出定係好似FIFA咁慢慢出都出到？

不過同我以前玩winning10個感覺好似
好玩
如果有得騎駝鳥就好

尋日用Bale入左球洛賓的軌跡
你哋射門係用基本定係進階？

同埋r2 +射波有咩分別

咁直接較低球迷聲咪得囉
不過聽pes d旁述聽到你想訓冇乜氣氛 對白又少
skill我唔擅長 淨係覺得就算鳩禁 都係fifa易出d同有用d
pes打ai ai經常會讀到你輸入既指令 用skill過ai既成功率唔算高

r2+射波=熨射囉

PTE終於出聲了

乜招插水制真係得既咩
無論ai用定玩家用9成9都比個球證捉到 冇乜聽過有玩家成功過
古惑招我淨係覺得佢較大機會自動觸發爭波果陣比人打落塊面果個動作
拎黎呃黃牌

我玩Bal
打三中堅變兩中堅
中間果個唔會盯人
結果被擺大巴球隊3-0

k社做野係咁上下 個即時更新起碼慢現實一個星期

呢招只限禁區外
禁區內無用
打中左球證唔會理你

一早冇曬呢d騎呢野玩
以前有樣野叫pes shop 係用game入面d gp黎解鎖 有好多騎呢野可以解鎖

係呀 要買功能同經典隊

新手想問下點裝patch. 將個wepes file放左落手指，game 入面讀到隻手指，但揀完佢話無法滙入資料

我屌你老母 劇本到 一場兩球烏龍波
我右閘同中堅禁圓圈解圍兩下都頂入自己龍
頂對面又唔見你咁準

google/youtube search教學片 睇下步驟有冇錯/禁錯地方
再唔係就係個patch有問題

If 80mins 後換入去
但要踢加時
仲扣唔扣合約？

頂級球星難打到痴撚線 有無咩tips

第一次整仲以為好煩，原來未過教學
之後整就好簡單

唔好同隻game鬥氣 降低一個難度吧啦

應該會扣
換入踢10分鐘，加時再踢30分鐘，成40分鐘

俾巴爾屈過，之後都陸續俾電腦屈過

連講波佬都會話似插水架

我基本架咋，進階懶得練

ai屈到唔出奇 隻game偏坦ai 但個成功率偏低
我係想知有冇玩家果邊成功過

我又分享吓gif先
MyClub PVP對個900分玩家
tiki taka進攻

正

好難捉到佢出腳果下

點樣推波推大力啲？
打開FIFA係R2 + 推右菇

r1兩下，而且變向既話會有啲減速 (ai不受影響)

冇得fifa咁推咁大力

以前pes玩家流傳既係手動傳波俾自己追當大力推，我個人冇乜點試，我覺得依家唔work因為個轉人系統太廢加埋其實手動傳波個系統一樣有影響到，你只係揀到角度

點解D撚樣無人逼佢個陣 射波都可以無啦啦自己跣低

分享下你個陣既setup啊巴打

Thz
睇人出skill都係R1 = 加速....
我用R2=加速係咪即係等於廢咗個R1

想問下點解我係myclub度拎咗beckham（我買咗曼聯edition），但係squad個度搵唔到佢

玩開fifa叫開r2做加速 winning就叫開r1做加速
制自己set咋嘛 你r1同r2對調咪兩個制功能對調 都係照咁用姐

一陣試吓

我覺得乜掣加速冇所謂，不過pes個r1停低個波我覺得好有用

單機最好玩 my club總係lag lag地咁好似
玩厭咗2020 都係忍唔到手買21 希希ML會有新體驗

2021=2020 你仲話玩厭左2020 咁你咪中左伏

召喚其他巴打幫手答

可能想睇下有冇新球員新能力新技能呢

只係Myclub一開始送果個4312教練，無set高級戰術

我有睇review嘅 game play 有啲唔同咗
易扭波咗
試下挑戰傳奇level ml

幾時會有轉會update

個r2制改鬼左，老屎忽玩家真係玩唔掂
都係買隻2019玩算

新手想請教下，打親online都俾人2，3腳就去左佢個前鋒度，舞2下就起到腳，點樣可以唔會咁易俾人打穿個中場？同埋點樣mark前鋒mark得緊啲？

現實轉會都係10月頭先完
每個星期已經出緊即時更新慢慢補返d轉會
k社10月中出dlc 應該就係果個dlc補齊轉會

r2改左咩？

r2既close control掛
2020已經改左落r3到 扭波/控波果種close control都冇以前r2咁容易同細緻

係差左好多不過依家都用得ok

最大問題用得耐會有bug同嚴重delay

我一般三秒內就放

想問下有無出招表

上網搵唔到

隻game本身有指令表可以睇，去假動作果頁

冇英文評術既

目前邊個patch最好

打mc sim 都幾過引

啱啱發現，開咗即時更新都用到新波衫嗰啲

不嬲都唔影響 如果唔係隻game收得皮
波衫會章同球員陣容資料係分開
你匯入左d波衫會章 之後再點樣更新都會照有波衫會章係到

球員資料都用到嘅，祖雲達斯有Arthur , McKennie

自
應該係開咗即時更新
如果開聯賽，用唔用到最新陣容？

我係Steam買完裝完之後一開就彈話停止運作...
有冇巴打知可以點做
我完全開唔到game

你部機咩配置
重裝都唔得就refund吧啦

套用左即時更新落個edit save到先再開檔咪有最新陣容囉

即係點？

menu去設定果到 咪有行叫做套用即時更新 禁左落去之後你個edit咪會有最新既陣容
咁你之後先開檔玩ml/league 佢咪會跟你個edit save開檔

玩曼聯 但發現係要你打歐霸
明明有歐聯打 做乜9 就咁睇好似無得搞

個patch我係fb搵，唔見個post d人話有問題。。 步驟都跟足

試下其他波衫patch 例如頭post果個
正常ps4 detect到隻手指 你入edit就咁匯入球隊 揀曬所有file匯入 之後佢就會順住咁自動匯入 唔會一黎彈咩失敗

9成9做漏左照搬d data過去 真係2021=2020
2020既曼聯係參加歐霸
睇下k社醒唔醒水係dlc fix返

即刻唔想玩

印象中好似係計球隊實力去排？唔係跟現實
記得2020阿仙奴打歐聯

有得揀架

買啲日本仔翻黎，爆發完都仲係得66分

不過山口螢第二次爆發了，希望20歲前有72,3分

西大伍爆完都係得66

出skill move好似有delay咁嘅

對電腦既話，出得時機準就得

好難出
聽日試吓轉用L1睇吓會唔會好啲先

L2 + 正方/交叉/三角 先係特殊傳球？

手動傳波？手動係L2，我覺得係後場猜波幾有用

大師聯賽d經典人係咪得果2隊果d，施丹朗拿度果d係咪唔會有

我得日文 普通話 廣東話

#1 紅字有解答

裝patch後再移去第二隊

就係patch果2隊明星隊都冇朗拿度，施丹依d人

Sorry 睇漏咗，PS4的話真係無因為隻 game 都無出佢哋，唔知之後有無

如果你係 PC 的話，再等下之後啲 patch 應該都有得你玩

玩ML 難度Top player, 新手唔識分究竟係體力下降定係劇本發動，後防走位、傳波都唔順。唯有更集中精神,花更多時間慢慢組織。
另外，假動作對電腦係唔係冇乜作用？ 做完假身，好多時都再俾電腦欄截，或者捉到路。想有時有dd 個人突破都好難做到出黎。
不過係幾好玩，試過用Leeds 死守，最尾負碌一粒嬴到車仔，好熱血。

2018跳去2021

原來都幾大變化，個畫面好似斜斜地
R2變咗r3
ML之前每個聯賽有排名，依集無
聯賽多咗俄超、丹麥、比利時、蘇超、土耳其、瑞士、中超、哥倫比亞、泰超咁
國家隊歐州連馬耳他、列支敦士登都有
雖然未必會用，但係真係好豐富

有冇ching有玩bal

紅底既人係咪勁過黃底

有4個新pool抽

ml多數都係劇本問題
通常上半場已經feel到 咁就已經唔關體力事
體力都會有影響 但同一時間成隊波都失靈就好假好比人屈既feel
skill move本身就廢廢地 個r3都唔順暢既
再加上高難度既ai係會更加屈你機 好似知道你輸入既指令 會捉到你路

印象中唔係跟實力排咁on9
唔記得邊集都出現過類似問題
我覺得係k社做漏野見怪不怪

Sorry

即係邊到搵唔到

係比賽緊換人嗰到入去睇
定menu本身睇

個畫面斜斜地係個camera問題姐 佢預設多左個球場既鏡頭 以前冇呢個鏡頭
r3呢樣野我覺得幾失敗 以前用r2咪幾好幾順暢
d細聯賽好似係2019開始拎到授權 不過都係拎黎擺 一堆假樣 球場亦唔見因為授權而多左幾多個

Yes

玩mc輸左幾場跌到200幾，跟住又揾唔到同級對手，次次都越級挑戰又係咁輸落去咁唔撚洗玩喇

經理人黎…要去自己簽

無計 隻game本身都少人玩 仲岩岩先出
較晒rating同team strength都similar再等耐d啦唯有

10月22先有更新pack法迪好撚難頂

想問下龍alisson定de gea好

想轉會pes..
想問Ps4版有冇得點樣整返啲波衫 會徽

Usb入patch

USB入Patch
in game搞既 入到去有埋教學 弱智都識整

幾時update埋熱刺d轉會 我要玩bale呀屌

逢星期四會有即時更新 (Live Update)
會更新轉會同陣式
有需要可以手動apply落game (設定 --> 套用最新即時更新)

有得咁上下rating就隻隻差唔多

明 咁揀身高？

日日篤都無

想問下球場係唔係全部都係真實球場?

線上服務又用唔到好撚廢

得授權幾隊有

係咪得pc版先有得加球場入去?

逢星期四維護之後篤一次夠喇

球場List (喺最底)

係

緊急維護

比賽果陣暫停，有一項説明，撳入去就有

再唔係去ml技能訓練都有教，不過好似冇咁詳細同齊全

可以揀風格
鍾意成日出迎就offensive
鍾意少出迎就defensive

睇技能睇風格

如果都分唔到高下，可能就係睇你需要既能力

例如史迪基倫堡、羅列斯有個撲救能力值低，好易撲到都入/撲俾人執雞

如果都差唔多就睇長短傳、身體碰撞果啲

對電腦既話練住兩三個都夠玩

想問下點扭波同過人? 玩開fifa轉下身同假傳假射就過到電腦, pes 1對1唔知點搞

唔該哂大家
睇返de gea好似多個gk high punt
咁用佢算

玩返fifa算啦 要玩sm 做得好過pes好多 我都係岩岩玩下

我fifa都唔識skill move

如果你係玩myclub
攻擊型最勁當拿隆馬 防守型最勁古圖
身高重要過能力
190-194嗰啲基本A/B先會考慮下拎出黎用
唔夠1米9嗰啲基本gk能力全99都係垃圾

佢d sm出法仲煩過fifa

係myclub 暫時都係得呢兩隻
閘抽到雲比沙卡唔知好唔好用
攻中抽到bruno不過用緊美斯

好似冇FIFA咁咁易出

球員技能特性有咩用？

咁有冇d簡單過人技巧 pes入面假傳假射好似冇咩作用

跟住youtube片出都出唔到

今年冇得用4cb
雲比基本係最強右sb 防守型sb+防守數字高+跑得快
bruno個風格係打中場/攻中最好個風格 可以一用
美斯如果係後生嗰隻iconic就怪物
正常/fp都勁 不過同啲怪物級前鋒比就差啲

簡單插花都搞唔掂

點解可以一個online對手都搵唔到

係後生果隻
前面用cron 羊 salah
攻中後生美斯 中場後生碧咸同神軒
但成日比人打穿條中場線面對中堅

真係等fifa出算雖然ml多野玩過cm
但最核心既gameplay真係好撚柒垃圾
純粹貪d球員樣整得靚撚下自己中意既球員
但玩耐左真係頂唔撚柒順個gameplay
mc可能會好玩d冇心機搞 但ml gameplay真係好撚柒垃圾 以前玩15果時都覺得好好玩 但20/21真係

俾FIFA 縱壞哂
離龍門無雷公咁遠都可以fake shot呃過

PES 真係有威脅位置先有機會呃到電腦
同埋唔好好貼身先出
我用fake cross/shot成功率唔錯
不過都好難呃到電腦失哂位
都係偷到少少位

ML點多野玩過CM 我覺無乜大分別
之前睇人留言 吹到ML好正咁

MC更加唔使講 搵人都搵唔到 打條春
UT真係贏晒 你MC係易抽人 但都無人玩
類似WL都無 戰術排陣又要換教練
係前日同fd 一齊玩先ok
唔係同fd夾平平地90蚊 真係唔會玩

難怪fifa ut做得幾西 抽垃圾 d人都仆住去玩

1.教練戰術問題 防線前嗰啲易啲俾人打穿
2.唔知你有冇set dmf
dmf好重要 最好用靠山既dmf 例如法賓奴rodri 如果冇 起碼用神軒做dmf加戰術set神軒做防守 咁攻緊就唔會成條中場上晒去
3.防守操作 呢個就要練 可以少啲撳實x狗衝埋去尤其係得返後防線嗰陣 等電腦幫你出腳 自己控個人主要遮線或者佈防位置

冇人睇#1

如果你係講靠山 全能中場嗰啲
AI郁法唔同

真係咁難搵人咩

我係set神軒做dmf
但佢成日會攻埋上去
反而美斯又成日墮後
不過美斯條氣好夠用
佢打到淨返10分鐘都仲有4成氣

搵左3個字 都無
人地fifa20 完game 都搵到人玩下

Detail

尋日見Neymar有招咩古惑招嗰啲

雖然係手機版gameplay 但佢都講到個重點

有個進攻戰術係set指定球員唔攻上去
同埋唔知你會唔會 進攻嗰陣dmf傳波最好少啲用L1+x
可以試下用般奴/沙拿打攻中 美斯打前
咁美斯個中場指揮官風格就唔會發動
般奴會個風格會入多啲禁區
沙拿同美斯個道理一樣 扔佢踢amf 佢個風格發動唔到 就唔會好似美斯踢攻中咁唔撚郁

排名賽定match day，我好快就搵到人

排名，小弟比人屌打到得200幾戰力，一個戰力相幾既都揾唔到

ml多野玩好多禍 cm就真係乜柒都冇
球員有戰術融入程度 比賽風格可以練 每個球員又可以焦點訓練你想要既能力值 位置又有適應度 打多d會升
fifa除左輪換買人乜7都唔使理你中意點擺就點擺 隨時轉戰術

淨係有球星重生都秒殺cm啦

Fifa球員升能力咪一樣有得練
曼又做得幾真呀咁 全部企定定 戰術要練
進攻見到得2樣揀 控球 反攻
Fifa setting 做得細好多我覺
有得教個別球員點做 後上 留守
可能pes都有 但我唔覺有
只少教完 都幾明顯有你想要ga野
Pes揀反攻 搶到波打快 隻翼仲慢慢行

睇轉會同fifa一樣 一樣亂咁黎
類似曼城艾達臣去左拜仁 明明有紐亞仲勁

Fifa我記得有呀 現役 一退 之後個年就有
但個名唔同

你未夠打PVP住你打住電腦練吓先

個人覺得 For參考
對7星贏多 Rank 1000
對6星贏多 Rank 900
對5星贏多 Rank 800
對4星贏多 Rank 700
對3星贏多 Rank 600
3星輸多贏少 去訓練場練習

佢明顯係講緊重生人有真樣有真名好過假名假樣

古惑招自動出，如果對方掂到你塊面就會訓低，對方100%食黃

插水成功率高少少

如果打電腦既話，一兩招都夠用

呢招入電腦中路應該最屈

但pes有簡易sm揀

例如拖舟轉身勁easy

fifa得5格位練條毛咩師父 仲有好多數值冇得練 根本垃圾
戰術果d進階指示set一樣有 不過冇得同時set太多哩樣fifa好
而且果d叫gameplay唔係教練mode既專屬野黎
有玩開fifa都知cm幾撚柒垃圾 乜柒都冇 不停咁踢

r2+右菇推向球員左或右

其實假射真傳好有用，先撳口，之後撳三角，通常就靚個角度電腦就封唔到

如果假射就比較建議推一步先cup，就咁原地cup對電腦冇乜效

加埋體力下降好似都有比較高機率呃到電腦

仲有本身個球員既盤球能力似乎都關少少事

就係覺cm廢 先轉過黎玩下
玩左幾日 都唔覺有咩咁大分別
大分別係我玩曼 連美斯 史摩寧真係無人要
好真

你打pes fifa 都係想真打架啦
D ai真係搞唔掂wo
面對面傳 都可以隻腳篤走過波 幾次都係咁
第一時間傳 無壓力傳都傳失

龍門嚟講 狀態更重要

抽左獌pool 中敵機 沙加 同 般尼 本身已經有ddg唔係都幾爽

應該係：
打主攻、防線壓得高、前場迫搶，用攻擊型門將
打防反、防線退得後、穩守禁區前，用防守型門將

現實都係咁

名唔同

第一時間傳要就岩角度

跑住傳就的確係幾唔準不過都睇球員能力既，6,70果啲就死硬啦，80+同90+又唔同

真

MC排名搵唔到人的話，試下調低個網絡質素要求

送兩個legend
抽中兩個本身都已經有紅卡版

Why有得送

打電腦杯
有兩個

有冇PATCH齊人
巴塞冇FATI真係痴撚線

數咁多都話冇分別 你自己單機算啦哩度大把fifa轉黎都話多野玩好多 不過gameplay好唔慣
我一開始咪講緊ml多野玩過cm不過gameplay好廢玩返fifa好過

因為巴塞話法迪未夠18要求收返佢好弱智
10月22有更新到時應該有返法迪 佢到時都18歲

Thanks巴打安心轉會了

你講個幾樣 好似fifa21 都有埋

巴塞：唔想咁多人知我有法迪，樹大招風，畀搶咗咪仆街

其實konami都知自己輸呢d野
所以所有野in game做 仲有埋教學話你聽點patch

今集轉會過黎仲未習慣

冇留意唔知 我係拎20比姐 因為pes20/21只係更新左轉會同波衫希望fifa21多野玩d 冇得練sm/逆足同workrate真係好悶 d風格技能定死哂 冇得培養球員 一味踢比賽

點出

係咪好似可以1粒掣出skill move combo ??

即係我應該係R1+右菇推向球員左或右
(R2加速)

用右菇低速盤球引電腦埋黎

佢一行埋黎就出sm

呢下兩腳觸球係右菇推向球員左/右，然後左菇推前或其他方向（不建議同右菇同一方向）

左菇推前係最快突破到，同時建議球員本身要有呢個技能

如果係矮仔+盤球高會仲屈

同埋盡量試下係禁區得下身位，比較易引到電腦犯規

不過12m難入過罰球

我建議你去training試下手感，捉到個手感就好easy

同埋多啲用右菇盤球唔好急住踢走個波，電腦等一兩秒就冇耐性會標波

要開左個咩簡易假動作先比較好

開自動假動作

玩熟呢兩招其實近幾集都屈到電腦

拖舟轉身=右菇推向球員前方，然後左菇推向任何方向，除左後方

勁易出

點樣得身位？

屌啦大把球隊未滿18啦

行近電腦會自動，但最好就係用前鋒踩停個波同佢鬥力，撞開到佢就可以轉身射

之前轉身果下俾另一個電腦踢，拎左好多球12m

2020好似連15歲都有，不過就冇真樣

個個都C朗 美斯

唔係買祖記 巴塞個版送咩

揀左阿
諗住冇所謂

伯金都好勁我左夏世3 中栢金 右 沙拿

知唔知幾時會出德甲patch

一般都應該係等現實轉會完成
否則整完德甲之後即時更新又會洗走d野

新手一問，my club點樣有傳奇球星用
岩玩個個托利斯

巴打識貨，伯金傳射都勁

上集有玩的獎勵

打假9可惜無羊 但有2隻沙拿 無限體力

冇玩幾年fifa，今年想玩下pes
好懷念當年load返傳奇人打ML

對上一次玩已經係pes 2013
想問會唔會有stadium patch?

My club係唔係要練好咗先打

打左10場myclub個5星
單機送legend個 challenge都過唔到
一球都入唔到場場輸一 二比零
有冇方法可以屈下入球？

對人同電腦基本上兩個世界黎

係一下一下定係一齊㩒？
啱啱試一下，變咗做插花

對電腦可能慢慢踢等隊友走位比較好，對玩家個節奏一般都好快

My club只可以同人打？

我個波一去前場基本就比對面秒搶
下下即傳跟本打唔入禁區

好有用既info
你係邊睇到知道般奴風格可以令到美斯唔會墮後既野

右菇先，之後再左菇，唔好撳太快，你拎到個節奏就得

我建議係右菇可以推到盡，唔洗急，左菇就要係右菇推完之後快推

有啲打電腦既杯既

基本上除左三中堅，我覺得都好難靠長傳組織攻勢

我建議就係係中後場慢慢猜多幾腳先，見到電腦捉路失位先塞個波上去

電腦基本上對變速、變向無效，所以一係學一兩招skill move自救，一係就用口+X扣停個波

當然我建議係打winning當然要學skill move啦，唔打得都嚇得下人嘛

比賽風格

美斯近代好似都係有創意的前場指揮官

基本上就係搵空位派牌，但就唔會前插

般奴好似係影子前鋒，即係類似地面版爆炸頭咁，會不停嘗試前插突破防線

打Mc 打電腦仲多過人

唔關般奴事
球員風格發唔發動係睇你放咩位
例如創意中場指揮官剩係放喺cmf amf dmf發動 個球員放左上cf就唔會發動 咁佢就會跟返冇球員風格既cf個ai咁郁
冇記錯好似戰術板撳三角睇球員能力嗰度 如果個球員風格冇發動會啲字灰左
而唔同球員風格ai點郁上面有個巴打po段片有得睇

thanks 有冇邊幾招sm可以屈下電腦
淨係識fifa果啲

你可以睇翻我對上幾張gif圖

雙腳觸球基本上最sm到電腦

我發覺出完之後射波仲可以觸發埋球員本身既射門技能(急升、急墜)

美斯2020係翼個風格
不過my club 2020個主流係高普3cf
冇咩人理啲翼既風格 啲翼通常都係放返去打cf/ss/amf/cmf

佢2020好似係自由側翼？

呢個風格好狗，唔落底又唔走靚位，一味企係k角位附近唔知做乜，仲要勁食體能

等中鋒支點set波比佢推禁區頂燙射現實美斯之前都係咁踢 之後先轉左playmaker造波 幾真實

2020冇咩人會用有翼既陣 所以冇咩研究啲翼既ai
2020主流係3cf/2cf+1amf倒三角型打中路
防守又係 啲閘攻唔得守唔得 個個轉晒4cb
陣型上冇人set有翼同閘
係靠啲cmf去左右兩邊
結果今年要柒到唔比人set兩隻閘做cb

問題係pes啲防守同真實爭太遠

美斯就一招假身變速屈左十幾年，但隻game就

同埋之前命運巴講得好好，有慢速盤球同跑，但就冇中速盤球，美斯全盛既扭波隻game今時今日根本做唔到咁快，反而ps2年代做到，但要敏捷、盤球都90+，加埋態唔可以向下

閘上去攻既速度太慢，走位又on99，打邊線梗係冇用啦，電腦走位永遠唔走穿，跑贏都係直衝角球旗有乜用

我諗玩家對戰都係來回球好多，睇下邊個犯錯先/或者俾隻game陷害

易抽到 但真係搞唔掂d ai走位
係咪要咩默契升到99先掂呀 屌 好撚on9 wo

岩岩有玩右邊諗住隻中中黎幫波 行前 我都傳到俾佢
佢向後 企係人地身後 做乜9

巴打你有d料之前好似冇乜見過你係pes post蒲頭
對d比賽風格有研究 好少見人講呢d野講得深入
玩開pes成日都見到 但實際上唔同風格有咩作用同點樣影響走位甚至排陣就好少人會去深究
官方亦都係整完隻game就算 例如流暢陣型呢個idea整左出黎之後都冇乜宣傳同好好利用
又係一樣被低估既野 都係一種值得討論既話題
你同綠帽巴可以推到好多post

見到置頂好有心機寫,我都好認同,但我上年已中伏,所以今年真係唔會買了。
最大問題其實係MATCHDAY,有打就會知道有幾大問題。
基本上單機佢一路都係做到好冇誠意,問題答邊個都係冇影響,唔知整黎做乜。以前都話有D任務俾你,做到拎下錢咁。
BAL就更加悶。基本上你打打下就會唔想打。
ONLINE係好玩既,但有時根本唔會搵到同你差唔多LEVEL既人打,明明你三四百RANK,佢會彈條7百幾甚至九百幾都有,雖則話冇上限咁搵人,但你都唔係搵個差咁遠既俾我架。不過又唔係一定會輸,因為兩邊都有派膠既可能,只係睇派俾佢定派俾你多D。
之前講到好多BUG,佢冇改過D咩我估好多野都係返度,大家自己睇體驗下,不過有死忠就話叫人適應D BUG,話呢隻GAME係鬥唔俾D BUG出現,ER,我唔知佢講乜。
ML冇得較錢,只可以較格仔轉會,感覺唔太好玩,不過都係有劇本波。

大約係咁,如果新轉會應該今年係轉會好時機,因為平,呢隻GAME唔值四百幾蚊。
FIFA今年我都會買,但我估都係會中伏,聽聞兩邊都咁伏,差在點伏法

我估下集應該會有pro club

爽 2萬5 中左兩粒黑波 轟既薛維治同猁既韋拿老母

隻game要你熟啲ai而唔係真實足球

笑到仆街

集集都係咁手機又係 抽哂中前場 後防得堆垃圾中堅仲係銀

原來美斯一定要打CF先唔會成日跑後 RWF SS都唔得
唔怪得條仆街成日伸直兩隻手跑埋黎on99咁

既然playstyle影響走位 似乎仲緊要過D數值

屌我之前隊myclub又係咁

後面得銀波，中場到前場全黑，龍門仲四隻黑波

夏迪奇、迪基亞、龍馬、奧比勒

轉個頭就拎黎食架啦

你邊攞波 閘中場 都唔會黎幫你 要你帶返出黎

如果打ml轉美斯做影子前鋒應該似翻一季入9x球既佢

頭先抽到聖卡，發覺好用敵機呀

試吓玩my club先
有冇巴打可以介紹吓

傳統十號同前場指揮官呢兩個風格成日企死位同唔關進攻事既位

b2b就跑好多但最易跑跑下向後走

儲起佢拎黎笑下

有張ICON可以抽

咁啱入黎睇到個巴打問咪答下
2020開始轉左玩日版
因為唔想match大陸人
就算唔計其他野 連親大陸人屌那星
仲衰過56K 一撚定lag同delay到仆街
同埋日版日版多人啲
關於比賽風格嗰啲
其實我都係睇架仔片
一開始我係睇人抽fp 佢地抽之前會分析下啲球員 講下邊啲球員勁
而佢地好多會睇埋比賽風格
然後睇多左就知主流
片我睇開うでぃ 呢個之前拎過世界第二
搞笑向既片睇開メッス 呢個純睇搞笑 不過上年都好似打到上900 已經勁過我
上年仲好似match過一個1000分up既女YouTuber 俾佢大炒
日服全ser最高分個grizi都match過 真係好撚勁

係咪r2加右菇球員左右方果個？
本身個球員係咪要跑緊
然後有人埋來即襟？

好想俾架妹youtuber大炒

兩腳觸球= 右菇推向球員左或右，之後左菇推向前。

左菇推向前係最快，推向其他方向會比較慢

呢個招式隨時出得，你可以用右菇低速盤球引電腦黎搶，之後就出呢招過佢

即係唔洗襟r2?直接企係度等人埋來
即推右菇嘅球員左右方
然後再左菇推球員前進方向？
用呢招係咪要開左簡易扭波先

企係度電腦未必會埋黎標架

開簡易假動作啦，我一直都係開架

你可以練習果度自己練十分鐘先，主要係拎下手感同節奏感

練習係邊度開
揾左好耐都唔見有

My club 啲杯賽未開始係咪即係冇嘢打？

應該係主選單同電腦對戰果頁下面

可以用成隊自由練波

唔同位睇唔同野
cf睇進攻意識射門
gk睇 gk數值(守門員解圍以外4樣)同身高>守門員解圍同跳躍
全部都要睇既有身體碰撞
等等
playstyle又未到重要過數值 但去到差唔多能力 ai既郁法就可能係分野
同埋其實如果制係前插問題
可以用L1+R3解決 不過要練下

My club啱啱起步，係咪應該抽人先？

今年myclub對myclub新手極唔友善
基本有玩開2020myclub既都有齊舊玩家送既5隻iconic moment球員 加埋貴版送嗰隻
起碼個個起手6隻iconic 重課嗰啲直情買齊4個版本 起手10隻
巴打要有心理準備先 場場你既對手係強化版仲要唔會箭嘴向下既美斯c朗同強化版經典球員

抽三隻曼聯先
必中黑波

然後磨電腦挑戰傳奇果2關
射12碼贏左就送2個傳奇黑波

你就可以5黑開局

頭一個月係咁
不過佢送黑波好多
好快就可以齊隊

一個月後等d高手升rating 就易好多match返同級

Thz

仲未俾錢呀FIFA 21
PES做得太多奇怪野,想正正常常打下機都有難度
會打到燥底

今年未必
精選球員要到季尾呃人課金嗰陣先去到iconic水平
上半季既精選基本一個星期得一隻到去到iconic水平
例如今個星期球會精選真係iconic水平既個人覺得得熱狗隻山齊士
iconic仲要係b狀態固定
我係微課而家都諗緊課唔課埋隻c朗
b固定c朗真係好撚屈
如果係有閒錢唔介意課金真係建議課晒美斯c朗碧咸
本身3000金幣都係200蚊左右
而家200蚊左右有一隻iconic+3000金
真係幾抵
柏金同簡尼就建議有愛先課 尤其簡尼

我得2隻icon....送嘅Bergkamp同Rijkaard

兩隻都勁

我21應該都會買fifa

曼聯pool中De Gea , Maguire , Pogba
未來熱pool值唔值得抽？

iconic大部分都勁
係得啲閘同簡尼廢
其他係好勁同勁既分別咁解
柏金就 個人覺得唔係唔勁 係難用
見有啲高手都會用 但比起路明尼加嗰啲就難用好多

熱我個人覺得得兒子勁，kane應該唔夠路明尼加、奧巴勁

路明尼加=全能到仆街

屌我未來熱個pool中兩隻Aurier同一隻Højbjerg
如果全部Aurier起碼可以換隻想要既普金
屌

我都係

雙修
主力FIFA
利申：一早訂左

見到你哋都知應該會咁
個陣真係日屌夜屌pes

我岩岩先試下玩pes咋
啲中文旁述好搞笑

中兩個廢物陰公

打fifa好廢，但打完轉pes仲廢

Fifa 打最難個mode 都輕鬆
Pes 波都射唔到

同我一樣
我兩抽中呢兩隻
劇本抽

兩隻game個節奏同動作爭好遠

未來熱pool中Bergwijn同Kane
仲有Hoijberg

其實啲金幣點賺？

完全係踩中三舊屎 節哀

課金

每周有7日matchday, 每日打夠4000分有40金幣，一星期即280金幣。

登入獎勵，登入7日有100金幣。

合共即一星期可以免費拎到380金幣。

Feature c朗應該唔難中
Max都應該有100

Match day係online ??

硬係覺得pes d操作有delay

有時有活動隻game會送

同埋完成啲一次性任務會送

Ching唔洗訓

21難玩咗好多
個龍勁咗好多
跟著啲人好易撞開
俾啲b2b中場屈

想講有單觸傳球真係好緊要
如果想玩到行雲流水咁tiketaka一定要有
冇呢招技既話，無論本身傳球數值幾高，一腳波都係會鳩下架下，反而用啲垃圾70幾有呢招技既，一腳波走位順勁多

好想要黑CB

唔一定每個matchday都有
你可以睇下有冇先打

點解我場場都俾AI屈角球 愛記個賓拿特都頂贏我個連迪路夫

我慣左個好似fifa咁波就到嗰陣㩒X頂走個波 有無錯？

曼我中福 般奴 龜
熱我中kane son 賀堡
然後我發現我最想要係aurier 因為好缺勁右閘
可能我打433 般奴打cmf唔岩用 son同kane又唔順手

仲有件awb 呢件先係最想中

你要簡返用咩防守戰術
如果唔係佢地乜都唔會做係度睇波

但係好多重覆返之前嗰幾集

無新嘅語句

超級大傻仔呀！
其實聽得多會燥底尤其輸緊個陣

PES2020 仲有冇新Patch更新球衣/轉會？
只打ML 唔想買2021

依球唔入唔好問我點解，問返佢啦

類似依啲，18已經有，好似無updated到啲新

你衰貪心
仲想頂返俾隊友
我每次都係解圍

唔關防守戰術事
角球唔解圍仲想頂返俾隊友
唔輸就有鬼

姐係正方形？

無錯
傳球要睇玩家按既力量bar去決定傳畀邊個, 會慢D
解圍一按就頂走/踢走, 會快D

啱啱由FIFA轉咗過嚟, 打myclub rank場場比人456, 輸到買咗兩日想棄驚
傳親波啲人都企到十呎遠, 又唔現位...
一係就接波即甩

防守又完全守唔到

隻普巴企響CMF企到現實一樣妹

有冇地方教吓基本功?

第一
你應該打電腦打熟隻game 先去打my club
又可以賺gp

第二
防守差
就塞多啲人
例如451

第三
永遠都係放邊唔放中
兩翼傳中好難輸到456

要玩得好慢 慢慢傳先得
防守同fifa唔同 你遮晒位都傳到
就係教到d人勁後 控防中無咁易穿

但你myclub 邊有得轉陣
要買教練轉戰術 好撚on9
仲跟緊fifa ut幾年前 d傻9野

除左好易抽到勁人之外
同ut差好遠

唔好放棄，先練電腦

當你可以輕鬆虐職業球員電腦，你可以進入PVP世界
當你可以輕鬆虐頂級球員電腦，你可以PVP同人平分秋色
當你可以輕鬆虐超級球星電腦，你PVP可以贏大部分人

睇少左以為就咁進攻,不過角球防守唔應該頂返俾隊友
頂返俾隊友即係自殺,因為隊友接完波轉頭就俾人搶走個波

明明我都係虐超級球星電腦
但去到連線就會因連線問題出哂事
所以最緊要係你基本好,然後打個陣祈求唔好派膠

用緊呢個，唔知係咪最好用同最update
裝完之後要手動教一教個德甲

24hrs客戶服務熱線

25000gp 好似唔係好抵抽咁